有無人對宇宙同外星人好有興趣？（3）

注意：此post含有大量前穎既思想，價值觀，世界觀等等。可能會覺得天馬行空亂吹。所以唔信既人可以負評然後上一頁
如果你唔信，但又真係好有興趣既話，可以當故仔聽下既。因為某d提供大量資訊既巴打都係建議你當故仔聽下

有興趣既巴打建議首先睇返第一同二個post，資訊量好大好難pick up返，而且追個post可以睇到好多一問一答，或者可以解答到你某d疑問添

希望可以集中討論宇宙同外星人

Ps 戴返個頭盔，以上篇野係我自己意見，唔係一眾巴打既共識

post1:
post2:
第二post比較多出體同冥想既野
同埋由呢個post開始 關於冥想同出體既討論可轉移到喵巴個post討論

再次感謝一眾巴打既解答同提供資訊

覺得正既比個正評吸引多d人討論

推

多謝樓主開post同幾位高質巴打

睇得好開心

Chase

出體既post都係係學術台
對果方面有興趣既可以兩邊走

1001又失敗左

我係見自己原來差一步，想試埋佢...

又爆一個，lm

又係問左無人理
唔通我成日問左d禁忌

試過知道自己係發緊夢 跟住切左自己隻手，就係想知道係咪真係發夢，跟住我就做左自己想做ge野，就係可以飛，係自己屋企飛黎飛去，想出去屋外，但唔知點解出唔到。
之後上星期又發夢俾啲懷人追，跟住就求其攞左個掃把坐上去飛。我平時都係發夢自己飛來飛去，但上星期果一個就唔同啲，坐住掃把飛好似巫婆果啲。

Lm跟進

Lm

既然開始慢，就講下keshe technolgy啦。有啲人覺得係假，有啲覺得係真，因為佢嘅科技就好似量子力學咁，一個人嘅思想會影響件產品。暫時佢最出名係KMPU同埋製造飛碟嘅方式。

其實理解量子力學已經有難度

第三帖留名

要做下researc先

其實好妒忌你地可以係夢做呢d野
我發親夢都唔記得發過d咩
不過每次發到某d太唔合理既位 我就會同自己講 車原來發夢 跟住就醒左 醒左唔夠一陣就會唔記得曬發左d咩

量子力學同永動機有冇關

你問左d咩 介唔介意講多次阿

咪幾年前個d號角聲囉，我都聽過，想知關唔關(人)事

屌，呢個我都想問
成日唔記得

留名

如果佢地一陣出現但飛左呢個問題
就大家都明了

係咪之前所講既末日號角

係

地球仲有一種 外星混種人

新POST留名

我有睇過啟示錄， 有講號角，
如果果幾位無解釋， 我諗大家可以去睇下舊約聖經

實情果兩位巴打都話基督教講法最貼近， 但有好多野無講

投巴講既獸印， 都係啟示錄有講過， 大概就係每個人都會被印上獸印

投巴就解釋話獸印同AI 有關， 將會係植入人體既晶片

利申：可能會記錯投巴既解釋， 複述純粹方便巴打
想深入了解 最好都係追返上兩個post

我上個post問果4個新聞第2點就係
喵拳巴有覆過
個答案同我早年搵到既一樣
地球揚昇 即係要開始進入另一階段既現像
但得果幾個月有出現 自此都無再發生

Keshe欠缺實驗證據，作為phyics 出身嘅我只能一笑至之

量子力學同永動機唔一定有關係，因為我哋仍然無法自行制造/提鍊到負物質。

當人類掌握到提鍊負物質技術，人類科技就能邁進一步

係偽末世號角,邪教所造出來迷惑人心
原理係放出輻射粒子磨擦空氣令粒子迅速膨脹
自然碰撞下發出的聲音
坊間叫天線/天震的現象
用GE係天震槍

真未世號角響起時係好誇張,你唔使估估下
一定會知係
隨即天災會到
人口開始激減

第一支未世號角響起係火山爆發

從sci角度睇 我記得唔知邊度聽過話宇宙超過8成係負物質 有無巴打講多d

獸印 令我諗起一單非常重要既事
但未至於完完全全同AI有關
但都同未來科技發展有關連

美國早幾年有公佈過
未來有打算用針孔方式對國民植入晶片係手既位置
對外聲稱以後唔需要再帶任何身份證明文件
只對伸出隻手就可以Scan到你既身份

咁樣睇算唔算「獸印」既一種？
人既行蹤可以完全無所遁形
你想去邊或唔想你進入某位置或者門都唔開俾你通過呢啲事
控制者都可以輕易知道同做到
當然要做出呢樣野 亦都要有強大既「量子電腦」

若果「獸印」呢件事係必然要發生的話
當AI , 量子電腦再發展落去
其實人類要成為奴隸跟本易過借火

之前提過 頻率提高會趨向善，降低會趨向惡，
咁音樂會唔會直接影響到人既頻率?

例如聽失戀歌/輕快歌；古典音樂/heavy metal…以前上網仲見過有首歌叫gloomy sunday講到好大影響力

嘩屌，睇到驚。

係用proton定咩粒子? 可唔可以詳細啲？天震槍有幾大枝？問題係佢點樣將粒子加速？

之前2012嗰陣話地球開始進入光子帶，會提升到另一個維度，所以有冇發生到？

留明學野

其實呢個世界係咪冇所謂嘅物質？
前排有外國公司研究到當用機拍雪花嗰陣，根本冇任何形狀，但當人望住嗰陣就會重新排列，變成人對雪花認知嘅形狀。
所以會唔會根本所有＂物質＂係由人嘅意識/認知/定義而成？

Sorry for 1999

美國黃石公園
印尼坦博拉火山
冰島卡特拉火山
別哈火山
等等

水結晶既形狀都好似會咁改變

我諗就好似顏色咁，當你見到蘋果既時候，會出現紅色係因為佢將白光入面既紅光反射出嚟，而從頻率上嚟講，人類對呢種頻率既光譜認知係紅色，所以我地先見到紅色，但事實上蘋果本身係冇顏色，或者係其他維度既生物睇到既係其他顏色

冇
光子帶係班科學家覺得會發生的事
但到而家都冇
寒冷?
日光異常?
人類喪失活動能力?
冇

一定未提昇到
可以話你知如果時機到左
到時會係大規模死人
死左既人先有機會提昇維度
但宜家的而且確已經開始進入另一階段
Human Design 果面都已經知由12年起
有好大量有「使命」既新生嬰兒出世

上個post都有巴打講過類似說法
但唔係human design果面既資訊

係, 正如點解有人睇到靈有人睇唔到一樣
你大腦有冇能力去接收果種頻率再轉化做影像係關鍵

我連第一個post都未追晒

光明會控制流行文化 關唔關事
聽得多流行曲人係會負面d
另外聽過話kpop興起(或者其他流行野)
係想人沉迷從而忘記靈性發展

所以好要求自律性，好多野都唔可以沉迷
Btw，有冇人睇過耳機陰謀論

開始睇到個人有d神化
覺得要抽離下

屌 我好鍾意玩耳機 有咩陰謀

咁期實2012個瑪雅個預言係fail咗???咩事都冇發生

我都有整過甘斯patch，不過唔覺好有用

因為而家既靚耳機聽到既音頻係多過垃圾耳機好多
再根據番光明會控制音樂同流行文化既陰謀論
即係佢地係藉住音樂去影響人既潛意識
咁用靚耳機就可以聽得更清楚呢d影響潛意識既音樂
可能有d 1999，sorry

唔係好明
自問隻耳機唔差 點先聽到

人耳係可以接收到1d好低或者好高既音頻
但我地未必了解到果d音頻既意思
例如佢將你要自殺呢一句tune到去一個好低既hz
同時將呢句縮短到0.01秒
我地果一下唔會感覺到
但個腦其實已經幫你接收左
你再諗下若果佢將呢句野收埋係首歌入面
再重複十萬幾次你會點？

大地震前都會有號角聲? 仲有係咪有天震呢樣野 發生果陣都會有號角聱?

唔係，係講緊末日來臨時既天災先會有

search天震好多都話似號角聲 上面巴打聽到類似咁?

1.人類有無可能靠自身修練/領悟達到外星生物果種lv(例如精神/物理),或者更高既層次?佛教講既六根清淨有無關係?
2.可唔可以分享多啲歷史上同魔接觸既凡人?好似jack the ripper果啲
3.灰人係咪比人製造出來,所以先感受唔到愛?如果係,咁係咩人整?目的係乜野?佢地又有無感情?
4.道西戰爭對外星人影響有幾深?始終係人類第一次大規模反抗外星生物(好似係)
5.想知多啲伏尼契手稿

希望有人理我
sor for 1999

1,2 題隔離個post可能幫到你

Kingsman 有無睇過呢套戲？

我有

二千個留言 陪左我3日 多謝同我地分享既巴打

先唔理真相 我認為有好多野都好可取

例如隨緣 享受生命 學習 體會 成功同失敗都係一早計劃好要我感受既事情

正面積極思考產生正能量 趨向獲得正面既環境同人事物 反之亦然

天外有天 人外有人 唔好信manipulator 唔好信media 唔好信呢個post分享既巴打 全部自己諗

(當然 亦有機會全部都係假 manipulator希望你窮一生去思考呢啲野 唔好反抗佢)

有無Source / 多啲天震槍原理

之前投巴/荷巴講過2012係指氣候末日，唔係人類末日。

嘩 真係一日一post 好好睇呢個post
唔好俾佢停

留名，加ufo 片分享

唔係瑪雅fail
其實當時瑪雅根本就冇講過2012世界會未日或者轉維度 只係純粹一個曆既完結
只係d新聞9up

追番第二個post有講，瑪雅日曆講嘅係地球每一個時代幾時結束，根據番個金字塔，好似係有9層，最上果層係宇宙時代，即係會開展同宇宙互動嘅將來。

其實唔好睇到植入晶片好新穎，一早已經喺各種疫苗中植入生物晶片，而且係非物質形態，用嚟控制每一個人嘅意志，令人要成為為錢生活嘅奴隸。

作為一個engineering嘅人，會落手落腳証明佢係事實，因為當佢嘅野係事實，就已經癲狂左物理界。巴打知唔知keshe有啲係由tesla學番嚟再研究？
其實佢係有數據嘅，但一出無幾耐就會俾人hack左，點解會咁，自己諗下。就好似我喺第一個post所講，我喺一個fb平台學keshe嘅知識，但突然無左個page。因為個page幾個月內不停俾人hack或者report，好地地點解會咁？我而家搵緊啲藍圖，希望放喺度俾大家，有興趣自己試下，無野比自己親身証明更有用。

exact7ly, 實驗數據同report 唔靠自己做靠上網睇根本無可能搵到， 因為理論上呢d 數據係唔應該流通落你身上

你諗下我地既電燈之父係邊個？愛迪生？？

我地識愛恩斯坦，愛迪生，但竟然唔識同愛迪生同期既Tesla

重點係Tesla 發明既野>>>>>愛迪生， 最簡單唔好講佢發明左接近無限電力， 同交流電有關既野都同佢有關， 但你中學到大學有無學過Tesla 呢個人？

我A lv 有take Physic 既， 我就從來都無聽過啦， 我eng 底， 都係去到U grad 先知呢個人

講知睇完Tesla 有關既野， 我覺得我地呢班人有責任記住佢為人類帶黎既貢獻， 將來幫佢正名

巴打，估唔到你肯講會有大把人死，我都唔敢講出嚟。
有傳時機到左，會有幾日進入黑暗，所以電子零件失效，因為太陽耀班影響到地球，就好似前排美國有幾個鐘無哂電咁。之後就會重置所有系統，拘捕所有非法掌權者，然後就會地球上第五維度，方法就係火山爆發，海嘯，地震。的確，近幾個月地震次數非常非常多，仲要下下都幾金，但新聞無播。然後，無死嘅人就會喺地球生活，並推行NESARA法案。

由於會太多人死，所以有講法到時地底會接收頻率高嘅人類，亦會有大量飛船帶佢地走。而屬於三維嘅人就會喺另一個地方生活，繼續佢地嘅人生。

呢樣野未必人人相信，因為真係好難接受，覺得係9up，但唔同地方搵番嚟都係咁講。都係果句，自己搵過資料先好信。

btw，我有份tesla手稿pdf版，打算睇下佢講啲乜，睇得明試下整。唔難搵，網上有得dl。

第一次接觸咁突破同嶄新既概念 個頭好似就爆咁 真係好似luci最後咁講 人類未有能力接受所有真相

所以曾經有人同我講，你唔好同人講，啲人一定會笑死，亦有人話我痴線，問我係咪讀書讀傻左。但我細個都無興趣讀書，而家先有。

有無人講下第三眼 （松果體）

答你呢條
灰人有分好多種
但係我地普遍見過個d係生物型係機械人
製造者係天龍星人
多數造出黎既目的係幫佢地做野 去觀察 收集資料

其實如果外星人係四維以上我地跟本睇佢地唔到？

係。除非佢地專登比你見到。又或者你多高頻率去見到佢地。而當你夠高頻率，就唔會有鬼果啲接近到，但會feel到佢地喺邊，咩樣，男定女，同埋附近嘅能量，人為而開嘅第三眼。

好多動物都被植入左晶片追蹤
係美國同中國都有好多嬰兒一出世就被植入做實驗用途
好多係來自貧窮/孤兒家庭
所以冇人講

想問投巴/荷巴
之前上網睇過 人類原本唔屬於地球呢個地方
係屬於其他星球
真定假

試過聽asmr聽到個人扯開左幾秒 意識係醒但肉體訓緊教 嚇到醒左 除耳機啦啦臨訓教

1. 靠己力修煉只可以係精神層面上提升到更高層次，物理要靠外力（機械，藥物，融合，基因改造，獸化，次元改變等） ，精神層面你要突破到長年累月的政府電波限制，食物食水上的化合物限制，疫苗限制同社會norm 限制，好少人做到
2. 可以分享，我今晚出多少少資料，好多大家都識，只係大家當佢地痴線only ,因為政府要維穩
3. -
4.個結果令到我地而家活係被控制下，網上都有好多資料，佢的發生主要令到人類選擇同外星人合作多於戰鬥
5. 手稿主人係KORENDIAN，只係想寫一本收集大自然資料的百科全書，外星人都會以文字做記錄

初代人類（第一人） 係神創造，係咪由創造神親自創造就唔知
冇資料知道第一人被創造的地點係咪地球

估唔到外星人post 都開到3個 好感動

講多d地下世界

留名
唔知點解細細個會有個思想係，其實呢個世界只係人地嘅一個夢，我地活咗成世都只係人地嘅一個夢(唔知有冇人明，小弟表達能力比較差)

喜馬拉阿星?

有類似諗法
成日諗會唔會有一日醒左生活緊既世界唔係宜家呢個世界

我明 我都有懷疑過
睇你對夢點理解
話唔定我地只係創造神的一個夢

正如之前有講 ，冇人知呢個現實/夢幾時完
係高階次元度唔受我地時間觀念的影響
我地被設計上已經係forever 唔可以突破呢個paradox
所以最後都係番黎我地智慧可以理解的事情上
享受做好擁有的

艾森爾條約2029年接管地球係咪真
睇完之後心都寒

人類會對同類做好多人體實驗
更何況外星人
如果諗住接觸到外星人會係一件好事
咁就

13 年時間如果歐/美/亞會變成一個國就有機
係人類被接管前各國會先變成一國

睇邊一類外星人，一類係已經做緊呢類野，一類係反對呢樣野。人都有分好壞，何況外星人。

條條約係真嘅？
機會大唔大

外星人洗唔洗用武器？

地下世界又有獸又有恐龍
又有不同種類既外星人
個地方夠唔住夠？
定係每個種族都得好少量？

另外想問下 外星人平時有咩娛樂？
洗唔洗番工？

依個問題上個post有人問但冇人答
係咪miss左定唔答得？

睇咩種族，類人型好多都要用武器

終於追曬3個post留名
學到好多野

佢地會學野，會為靈性而學習，做自己有興趣嘅野。

應該無人問過
復活島既石像係外星人起？
如果真係佢地起 咁佢地用嚟做咩？

呢幾日好忙無乜入黎
估唔到咁多人入左黎傾
話題越黎越多, 講真都無乜時間慢慢查證
我有D關於麥田圈既問題, 唔知之前有無傾過:
1. 麥田圈係咪人為惡作劇?
2. 如否, 係咩(人)整出黎?
3. 有無人識解讀?
4. 細個就聽得多麥田圈事件, 但反而大左(近十年)資訊流通左, 關卡麥田圈既事/message好似少左, 係我錯覺定真係咁?

問住呢D基本野先, 我對麥田圈好有興趣

樓豬做research做到唔得閒上黎 ？

岩岩search左少少, 原來每年都keep住有新crop circle
呢幾個如果係真, 都幾癲

真係有外星人，幾十年前的黑白相，今晚影一影貼上來

我比較對黑洞有興趣，空間爆裂，入面照計係唔屬於呢個世界的一部分，因為空間除住爆炸 彈開 但係無野填滿入去

炸彈爆炸 有空氣填位，宇宙咩都無，其
所以黑洞引力重 吸返其他物質填返個位？
抑或空間在爆炸時已被向外推開 呢個世界穿咗個洞 連接更外面世界？ 好似蟲洞咁

諗到呢到唔明

麥田圈好靚，仲圓過月光

聽講呢隻參考13 號

好似叫咩goblin

始祖周圍在唔同星球殖民

睇佢地點發展，因為要自身文明退步 去睇有無其他野發展實在太難，倒不如播種睇下有咩新事物 文物 可以學到

地球：殺清恐龍 殖民

放低原始人，等佢地進化

人類本來係外星人

所以本來就唔耐熱耐寒耐病 鍾意食熟食
天災 地震海嘯火山爆發 前 動物會有反應，但人唔會有第六感知道出事

愚見，一齊交流下

又有地震

有無人嘗試落過地底世界？

又係喎 點解得人feel唔到

每年都會keep住出
只係唔會有媒體報導
以前成日有人走出黎話係佢地整

其實根本冇可能 因為每個圈都有突別既磁場
拎d電子野行入去會有干擾

有個人自稱 serius frank 來自天狼星 不斷更新宇宙訊息 有冇聽過？ 真唔真

秒魯薩滿教用有隻草藥叫ayahuasca 做儀式 好多人飲完都話見到靈性高的生物 櫻花樹神之類 解唔解釋到 定係純藥物幻覺

曾經聽過有人搵到類似入口既野
不過入唔到去

果個台灣人
有時會睇下佢d野
佢有時update外國資訊都幾快

邊個台灣人？有冇link? Thanks

google 下啦

佢既資訊
我推介睇揭露宇宙

佢發報中文版應該係最快
埋同可以即刻係個網睇

經典遊戲 master of orion 有幾多野係真?

我自己就傾向唔係人為, 如果係人為應該可以demonstrate到點整但到宜家都無真實示範

[url]
唔知呢條真唔真

見有師兄講冥想，想請教下！

我個感覺係將氣覆蓋係全身，放空自己，

可以感覺到周圍既人，呢個係咪初步？

其有人走出黎講過點做 電視台都有拍過
太約係話2個人拎塊版係咁壓

但係講真咁樣好唔effective
好難一晚整曬
唔好講話有磁場 D植物冇死 果個位既產量多左

Frank嘅資訊唔係次次都好多野爆，有時出post只係安撫班人。
巴打search下"本傑明"，佢每次講嘅野都係全球咁講，仲要好爆。

開到3，有排追

1. 有人為 亦有非人為，分別無係人製作方式會將麥折斷，
而非人為製作既麥係被拉長 麥田圈有磁場干擾
2. 唔一定係（人） 亦可能係妖精，但全部都有解讀方式
3. 呢層唔知，多數唔會個人方式去解
4 有外國網會紀錄低每一個新既麥田圈圖案，亦都會以gif表現用幾何方法一步步重現點俾大家知做出黎

麥田圈只係一種外力對現世地球人發放警示或提示訊息既其中一個方式
但解讀方式有百萬樣可能性 唔可能會得到準確既答案

但有1個麥田圖案（唔係圈亦非幾何圖案）好出名
長直既長方形 有好明顯既灰人頭像 旁邊文字用無線電碼表現
所以好快就解讀出黎 但係咪人為 就係消息證實喇

我都係無意中知道Tesla呢個人但好多唔記得再唔可以講返佢既發明 係咪涉及太大嘅利益關係所以要封殺佢既發明
另外特登用Tesla個名再出電動車係咪有關？

搵下有無網講段野UP乜先

無睇過 我好少睇戲
我講獸印既野同呢套戲有關？

同我地細個強制打疫苗有冇關係？
講就講疫苗其實可能係強制限制人類發展

荷巴同投巴本身有無宗教信仰？
如果有又係信咩教？到目前又有無動搖？
呢幾個post幾有趣👍🏻

“Beware the bearers of FALSE gifts and their BROKEN promises. Much PAIN but still time. Believe. There is GOOD out there. We OPPOSE DECEPTION. Conduit CLOSING,"

Tesla 曾經講過佢唔介意在乎別人眼光，亦唔怕別人偷佢嘅發明品技術，因為佢嘅思維方式係點樣去減低同穩定副作用，佢亦講過啲發明係宇宙話佢知，佢只係一條鎖匙，每日打開宇宙圖書館由佢尋找同翻譯合適人類使用嘅科技。

投巴荷巴可否講下靈族係咩？
唔係個個人都有靈？

大量死亡呢件事 其實對維度提昇呢方面有留意過既都會知
但呢度還掂都有講既 就應該自己俾埋佢地知呢個過程

唔好俾佢地覺得維度提昇係唔需要任何付出同代價 同埋成件事係幾咁美好
死左既 唔係必定能夠昇揚 係有條件 自身條件不足一樣係要輪迴再轉世
而當時殘存既人類就要接受滅世既結果 再存活落去

要記著我地呢個物質世界係虛 肉身同理
所以先有巴打講死後會有第二生命

其實國內係唔少有能力既人（即係靈媒）
可以召到死去既親人、可以經所謂既神仙幫忙查到死去既人現況
香港應該都有 但少之有少同太多神棍
同埋所謂既陰陽眼 其實係人人都可以開到
但係非天生之人開眼後接唔接受到又係另一回事

地面人類減8 成重多過地下世界人型生物加埋
2012已經係一個時代開始
地上人口激減後
地底人就會開始上番陸地
科技到時會大躍進
一部份人/（人）會被提 離開地球

一部份外星人根據協議隱住地球表面
佢地都要番工
有錢ge 會屌下女 ，周圍玩
但生出黎的好多會有先天病
如唐氏，地中海貧血等入左基因，有分顯性同隱性

前面提過死籐水 有冇人識？

啱啱印尼地震係咪號角

其實cancer可能早被破解....
藥廠政府為錢繼續隱藏消息，兜售萬幾蚊支既藥

愛滋病都係

上個post有講佢嘅發明

cancer可以靠大麻醫治，外國有州份已經立法允許醫院用作藥物。

克蘇魯神話d 外神，古神純粹係咪完全虛構老作出黎？

定係個作者根據事實再作返d故仔出黎

幾時全球大麻合法化 醫療用途

大神們唔答麥田圈問題既

最近睇個故仔 同呢個post 有啲不謀而合

#阿特蘭提斯
阿特蘭提斯係分左3個時期，早，中，後期。而我係中期既人。個陣既我，我都係讀緊書，又唔可以話真係一個學生，因為當時你係可以唔讀，或者幾時讀都得，學既野係一啲練金術。練金術其實同睇動漫有啲似，都係要畫陣，有分為組合，分解，釋放，吸入，同一啲轉換，只要係畫到一個陣，個陣唔係9畫，好似係有一定既規則。當然都要用到能量去啟動。但係練金術都唔係一種好好既野黎，係魔法既一種。個陣係有學呢啲野啦，之後我係有去到唔知啲咩，係個陣就同一班人做野，都係一啲連接既野黎，就係個陣已經成為左靈魂家族。個度個環境係好舒服，個度係有粒好大既水晶保護個城市。係超大。環境又好，好多草地，但係文明黎講唔算話係超先進，人都冇咁依賴科技。去到後期，個陣人既本質開始變，係因為人接觸左練金術，開始沈迷於物質既變化，而忽略左靈性既本質。（練金術既學校係由一班據有侵略性既外星人建立，當時係同一班長老傾話要起）咁之後班長老同一啲比較正面既外星人開始覺得唔掂，要求負面個班走，最後係打核戰，個陣既人走到就走，走唔到就會係地球輪迴。最後係令成個阿特蘭提斯消滅，什至利莫利亞大陸都被消滅，精靈都係咁而消失。

咁月球又係點出黎呢，啱啱米講啲人走既，佢地走係坐ufo 走，有啲走走下，比班壞既截住左，困佢地入月球，鎖住佢地，係走唔到，要等人救，而月球其實係一部機械黎，佢背面就係個班比人困住既人，然後入面係有支野撐住個月球，係一啲機器黎，唔肯定係咩。

Anonymous 爆唔少呢啲

美國已經有啲洲有大麻醫療卡
你申請就可以買到合法大麻

要分麥田圈真假 睇下

點睇transformer系列隠喻,if any?
下集講好人變奸, 人機大戰

美漫超人又係講好人變奸

冇乜可能，呢個藥廠陰謀講左好多年
唔止大麻可以醫
甚至有好多自然療法都可以

smoke weed everyday

Rockefeller控制藥廠
Rothschild 控制金融
不過有巴打話光明會都只係表面

啱啱睇左脈輪個介紹發現個啲打座方式我成日都有做之前冇接觸過相關既野，純粹覺得咁做個人好舒服
個測試話我開左三個輪但係我海底輪未開反而開左頂輪

我覺得weed都係唔好食太多
物極必反

問卷測試我覺得唔係幾準 佢都話我開咗幾個輪但自己感覺唔到

睇緊..
好鬼正

其實電影既hidden msg要睇下成套戲先好下定論

上個post有問過點睇i pet goat ii呢條片但無人理
呢條片有大量隱喻 投巴同荷巴點睇呢條片？

可以係先開上三輪，亦可以係先開下三輪。如果佢話你開左上面某一個輪同埋下面某一個，就多數係假，唔係無可能。但機會細，正如你都唔會食食下飯去洗頭。

好多Illuminati symbolics

巴打係未同一個測試？

其實似係純粹整黎玩野

1941 Missouri UFO墜毀 其中一張相

覺得呢個text流流地

對眽輪無認識架我

有冇人講道西戰爭生還者Phil Schneider 睇完佢最後演講,之後俾「人」殺左

返到屋企再追post

大家信唔信有黑衣人呢個組織？

咩野黑衣人？

你係指觀察者？之前post 過相的

點解我睇完個故仔覺得咁假
會唔會太天馬行空

一張1513年「Piri Reis map」世界地圖,點解知道南極洲冰層底下

有多真野都天馬行空,如果真係假嘅 使唔使殺人 仲要死得咁奇怪

不過都係自己分析下 信不信由你

類人魚

主要住係俄羅斯的卡累利阿地區
屬於水底人一種
智力同科技廢過人類
中國同美國捉佢地捉得最多
叫 水下人實驗
目的想改造人體係水內生存

網上都有記載

這項研究一開始就引起了美軍情報部門的注意。據媒體透露，美國海軍下令在杜克大學醫學中心進行首例水下人試驗，對一名自願者的喉嚨進行「大劑量的麻醉」，然後往他的氣管插入一根有彈性的管子，再通過它往肺里灌滿一種特別配製的溶液。

這位「水下考察員」好像是在水下呼吸了4個小時。人的機體天生就經受不了水的刺激，哪怕有一小滴水掉到支氣管敏感的細胞上，環狀肌便擠壓喉嚨，先引起抽搐，然後造成窒息。自願者已經拿去環狀肌，這才確保試驗能順利進行。

MIB?

外國近年一直放風搞人類都入晶片作醫療用途

地底人存在
高科技存在
知太多又要不斷公開講一定會有危險
真相比佢講的還要多
但佢係被人類殺（共濟班人）
因為（人）根本唔想人類攪住
但總有人想攪大件事，令（人） 受關注
於是殘酷殺害主角

但後世都係當笑話

終於追晒post 想問幾條問題
1.有冇類似scp基金會或類屍營旅舍 (大陸譯林中小屋)嘅組織存在，專門收容奇怪事物。
例如某啲人類或外星改造嘅生化人(非人)、捉到嘅獸、比魔\神加持過力量嘅物件...

2. 有冇信仰之力？即係佢地需唔需要人嘅 崇拜而得到力量。

3.克蘇魯神話係咪包含真實成份，因為同基金會一樣，克蘇魯係不停補充故事，完善世界觀，我諗會唔會有似你地知情人，苦無傾數者，所以加入左啲真實野入去呢

唔知係咩可以睇吓條片

4. 秦始皇係咪外星人扮或同某物合作
因為我記得焚書坑儒發生原因，係因為兩名術士做唔到長生不老藥，因當時儒同術士地位相同，儒無記錯係解術士。
其實會唔會其實無殺，係捉晒啲術士幫外星人煉丹煉野。
加上統一度量衡，係咪外星人見啲度量咁鬼混亂，幫唔到手趕工做野，就統一佢

秦始皇皇陵又話有咩神奇力量，同兵馬俑等等...我覺得唔係咁簡單

5. 百慕達三角係咪咩異界門，定係根本係時光機存放地方，啲力量影響左周圍...因為睇左好多故事都講，十幾年後失蹤事主出現返，但佢只係話漂流左幾日咁..

6. 有冇龍人？舊時天子之血係咪解佢地有龍嘅血統，西方狼人呀、該隱呀都有血統嗎？

7.人類有冇試過封印某啲物件/神魔/獸？

暫時係咁多∼利申：FF怪同1999，Sorry

有龍族，有天龍星人。

其中一個接觸魔的人
約翰韋恩 「小丑殺手」
事蹟自己google

我想講ge 係點解會出現呢d 人
有一種魔叫 emotion feeding evil
佢地食糧係人類或生物的情感
準確d 講係食情感賀爾蒙
當你好開心、好興奮、好唔開心、好嬲好驚等等ge 時候
人體會釋放唔同的賀爾蒙
佢地可以吸收呢d 賀爾蒙從中滿足

小丑殺手本身係一個基友
年青時因家庭關係性取向不能被接受
性慾情感被壓止
之後就因性侵而入獄

入獄期間識左地下組織成員提及過emotion feeding evil
出獄後佢成功接觸到魔得到食人情感的力量

佢一生殺左唔小人，得到情感上的高潮
但作為代價魔都食緊佢強化左的情感

我信有人魚 但張圖係假

突然諗起都靈裹屍布同聖杯呢d宗教上既聖物
會唔會關事

諗起怪獸大學，一開始都係講收集驚嚇

Disney d 片幾乎套套都有暗示外星人同非人類野

lm

Pish

胡迪與巴斯 = 小灰人

聖杯係有（魔法） ，佢係一個高頻發展器，可以破壞同重建人的思想

魔法？

how about 宮崎駿

約櫃呢

日本絕大部份動漫本身都有暗示

日本有套動畫電影係講佛陀 叫太陽法典
極推薦比大家睇

魔法即係高科技 / 其他次元產物

叫太陽之法先岩

唔知會唔會多人問陰謀論野
若果想知可以問，我試下答
雖則我睇既料都係2手source多
同埋煩請投巴/荷巴指正

力亻卜 巴打，係個個test呀，我都覺得流流地，但係其他資訊例如打坐方式可唔可信？
btw唔知點解app回覆唔到個别留言

有個關於自己的問題想問。由細到大都鍾意自然，望天聽風個聲音會覺得好舒服個種，多過鍾意同人接觸。有宗教背景，成日都覺得自己同神有聯繫的感覺，明明自己行緊試過兩次感受到被摸頭同膊頭的感覺。勁驚黑暗，以前成日比鬼責，每次都好驚，堅唔肯比自己冇左身體掌控權感覺，硬係覺得有野想害我。跟著慢慢大，有排好排斥好強烈想過平常生活的冀望，如事者，呢幾年有種同個自然本身聯繫斷左駁唔返既感覺。想問下有冇巴可以解答下我係痴線定係我身上發生過事情。錯字勿屌

有一排

留名 一路都好有興趣陰謀論同埋外星人 睇到呢個Post好吸引 地底外星人嗰啲好震撼 有小小衝擊 唔知信唔信好 不過當故仔睇好正 巴打有冇咩Key word我可以search多啲關於住係地球既外星人在

如果是聖經係最接近真實
咁諾亞方舟係咪真？

無巴打肯答我 我係咪問錯野

就算係普通陰謀論都成日講地底既外星人

晶片電話sim

一鍵留名

獸會唔會生细路有下代？
佢地食乜？

中國龍好似話古時堅係有人見過嘅記錄

所以笑聲比尖叫聲能量多
佢地都想表達呢樣野
好似第六維外星人表達宣揚既愛
係咪咁

獸會生下一代，地底的獸會有獨自的食物鏈都係食肉食素，海底食魚多（肉） ，血祭飲血，血好有營養，讀bio 都知

龍就肯定有，中外都有龍的傳說，控龍族係其中一類（人） ，而家都去左地底， 地底係一個大都會，最高層的人類，同外星人溝通果班會去地底開全球峰會
點解恐龍你信有，但其他獸唔信有？

應該唔係
所以話負責擾亂的人好叻
由細到大出咁多卡通動畫等等
令到真相變得攪笑幼稚無知
操控大眾思想就係咁易

巴打應該係講緊monster university個結局
決定收集笑聲而唔係尖叫

我想聽多啲中國龍既事
龍係古時中國代表皇帝
咁而家龍係地底/外星世界係咪舉足較重?
定係只係獸既一種?

SOR, 1999

有某巴話過美國/外國電影有好多隱喻呢個世界既真相

其實我覺得日本仔都係,好多作品中都有好多隱喻,細心D睇就會明

例如:舊既有天元突破,電童,近少少既有進擊的巨人,火影忍者.....

我唔知邊到睇到龍係比我地更高次元既生物 人應該睇唔到，事實係咪都有肉身亦能比我地睇到？
係咪真係好似啲書籍記載咁既樣？如果龍係地底生活係飛定爬

咁樣講山海經入面記載既獸係咪全部真有其物？ (原諒我問題比較白痴)

1. 絕對有，民間非政府靈異組織，反抗隊等
2. 你係咪指波長增長器果d , 信念，能量係屬於波的一種
3. 有所謂 "the truth protector " 佢地有灑地球發展的所有史程，包括過去和將來，全部記錄灑（時間線係必然發生），係時光機stakeholder 一員 ，佢地有齊我地一直想知的所有真相
4. 秦始王係人類，得到（人）幫助，歷史係要佢作第一王統一中原，但佢同我地一樣，當知道人類係咁廢後就想要（進化/成仙）得到（人）的力量，先攪咁多丹術 殺咁多人，最後當然失敗，佢只能完成佢條時間線的計劃，冇得改變
5. 三角係其中一處連接他次元的地方，地面3 處，地底2 處，深海1 處
6.血統定義好廣，有d 識出體的人有靈族血統，龍血統人係體能好強，但現今好多大腦同身體發長由未出身已被壓制
7. 有，但唔係單靠人類，（人）就封過好多獸，物件都係高科技產物，係控制識唔識用

之前睇過D文章話龍會飛，出現時人會聞到腥臭味，好似話係半靈界半生物嘅嘢，死後會留低幅骨。

古中國叫佢做蛟。蛟龍。

你係指獸龍定龍人？ 個關係好似猩猩同人類咁，睇唔到係因為波長接收唔到，上文有講我地個腦解讀波長出影像同顏色，有讀物理會知，大學有教，有d（人）獸，靈，鬼的波長係普通人解讀唔到，所以先有咁多陰陽眼，第三隻眼等等，佢地係訓練/解封左大腦從而接收並解讀到更多波長，睇到普通人睇唔到的野

真正的龍係可以反重力，佢地全身d 龍鄰係氣孔可以噴氣，令佢地升起

山海經唔係無中生有，當然作者會加入主觀睇法

係，根本呢個世界好多明示暗示

超自然野唔太清楚，但就字面咁解，蛟同龍係兩樣唔同野黎，龍係神物，google下都知

獸龍同龍人唔同，古時中國有好一大段時間由龍人協助推進文明建立同發展，而家兩個都住在地底，外星世界有龍人族

日本超人，m78星雲，光之使者

呢d太出名，有d唔出名既仲多隱喻
Alive

講起隱喻，一定要睇Dan Brown系列...

約櫃係其他次元神的太空倉
好似一個能量場咁
唔MATCH GE 用唔到佢
好似我地D DNA ,瞳孔驗證一樣
你睇下聖經
約櫃有能力擊殺人
因為人根本受唔到佢的能量場

如果見唔到係咪可以理解為佢地呢類生物無我地呢個維度所謂既肉體？就算係我地面前都用手掂唔到？投巴你接觸到咁多呢啲資訊係因為背景既原因定自己研究反黎(如有冒犯請原諒同唔洗答我)
同埋可唔可以講多少少"神"既野
我見你話果啲關於神既野你都接受唔到，但我好有興趣知，因為我接受能力幾高，有時會睇下佛經，佛經都記載左好多常人唔會相信既野

咁獸龍又係乜?另外上個post講過蜥蜴人draco唔係幫人類，即係獸龍、龍人、蜥蜴人三者冇關連，只係生物特徵相近?

請投機巴講多d，成日覺得呢個世界好悶，如果真實係類似魔戒既中土世界 咁會有趣得多!

個post好高汁
有個問題想問下
咁早幾年我個人都陰陰地好易被鬼責甚至望到個味野。話説有次訓妟覺唔知係咪被鬼責，半夢半醒之間見到有個人影坐左係我上面 係個影黎 有五官 唔記得係銀定黑 印象中好似一開頭佢伏係我身咁之後先慢慢起。
想問其實係咪只係D鬼怪野？

追唔切 post 留個名

我要講清楚一個概念
點解有人睇到靈，鬼，（人），有人睇唔到
人類睇到野係因為物件發出/折射出的波長係人類大腦
可解讀範圍內，大腦將波長轉化成影像，我地就見到

正常受限下我地只解讀到可見光呢個範圍內的波長
但有靈族血統（陰陽眼）/受過第三眼訓練的人個大腦可以解讀更多波長

所有非6次元以上的生物都會發出波長，即係靈，鬼，（人）都會有佢自己的波長，可以被看見。

點解有時你見唔到野但感覺到有野係旁邊？
因為真係有野係你旁邊，眼睛係五官之一，但你重有得聽覺，觸覺，嗅覺等
有時突然打冷戰，你知咩事啦
有時覺得被人望住，你知咩事啦
有時聽到d 聲，你知咩事啦

點解晚黑會易d 撞野？因為
1. 少左日光，日光包括好多波長，我地感官接受日光已被用得7788
2. 少左人， 人頭走街係人，人都會散發波長，平日因爲好多波多，令你難以感受獨特波長
所以撞野通常係黑暗又少人的地方

當然現今社會比以前更難見到靈，鬼，（人），因為wifi /4g 等特都減弱左我地對波長的敏感度

係
如果有親身接觸,即係肉體對碰
你會更易睇到佢的波長

或者一個人驚或緊張
腎上線數升
都會激發到腦開發量
令你突然解開到某D 限制,例如
睇到更多野
物理強化, 成日聽日講話個仔被車撞入車底,呀媽神力抬起架車

軍方都已經有藥物開眼同突破人體限制

要睇咩次元,3-4次元有肉體,5冇但可植入,6以上可有冇 , 有肉體就可以掂到

我自己研究左好耐,
都識一個組織人士講好多概念我知

神級至創造神唔係我地智慧同次元理解到
會變成不要問只要信

我個宗旨好簡單,合理解釋到我就會信直到遇上另一個更合理的理論

唔信創造神係咪要落地獄？

多謝巴打解答
不過諗番都覺得驚

個人覺得唔信神會落地獄係有機會,地獄係一個星球/空間,神絕對有能力玩9人類,但創造神係突破次元的唯一,創造神的神 (之前講過我地次元解釋唔到的生物就叫神) 佢會令你落地獄同樣唔會令你落地獄,
希望你明白我意思

約櫃好似唔止有能力擊殺人

印像中有以下幾段係關於約櫃（原文出處唔記得係聖經定出埃及記）
1.當猶太人由埃及出走 去應去之地「迦南」
但因為當時迦南個城唔俾佢地入城
猶太人就抬住聖櫃圍繞城牆行走一圈
幾日後城牆從牆內開始崩塌

2.猶太人出走時有出現糧食不足
有人上山向聖櫃祈求賜予糧食
及後就有糧食帶落山

3.聖櫃每6日之後既第7日都禁止人接近

4.接近過聖櫃既人都好快有病甚至死亡

另外聖櫃同梅爾卡巴有唔少相同既地方
印象中以前搵過既網上資料同鬼佬研究聖櫃既youtube片太約係咁

呢個post真係追到集都咳

高科技產物，聽人講怪獸與它的產地主角個公事包ge 能力係抄約櫃

最少一半神話係真實改編而成，
但對人，神，獸，魔的解釋同定義有不同

田圈好明顯係地球上的（人）跟其他地球（人）溝通的媒介，正常人解讀唔到外星人信息

外國研究果段youtube 就係認為所謂既約櫃係高科技產物
認為接近既人死因係過強既幅射
而糧食就係宜家太空人都會食到既藻類提煉物
迦南地拆牆就好似無提過論據

Btw 你講呢套又係乜？日漫？

電戲，哈利波凸前傳，好似係

超自然野唔太清楚，但就字面咁解，蛟同龍係兩樣唔同野黎，龍係神物，google下都知[/quote]

其實有文字記載 「蛟，龍也」 即係蛟係龍既一種
另外其他記載

蛟：一般泛指能發洪水的有鱗的龍。相傳蛟龍得水即能興雲作霧，騰踔太空。在古文中常用來比喻有才能的人獲得施展的機會。關於蛟的來歷和形狀，古典文獻中說法不一，有的說“龍無角曰蛟”，有的說“有鱗曰蛟龍”。而《墨客揮犀》卷三則說得更為具體:蛟之狀如蛇，其首如虎，長者至數丈，多居於溪潭石穴下，聲如牛鳴。

角龍：指有角的龍。據《述異記》記述：“蛟千年化為龍，龍五百年為角龍”，角龍便是龍中之老者了。

應龍：有翼的龍稱為應龍。據《述異記》中記述：“龍五百年為角龍，千年為應龍”，應龍稱得上是龍中之精了，故長出了翼。相傳應龍是上古時期黃帝的神龍，它曾奉黃帝之令討伐過蚩尤，並殺了蚩尤而成為功臣。在禹治洪水時，神龍曾以尾掃地，疏導洪水而立功，此神龍又名為黃龍，黃龍即是應龍，因此應龍又是禹的功臣。應龍的特徵是生雙翅，鱗身脊棘，頭大而長，吻尖，鼻、目、耳皆小，眼眶大，眉弓高，牙齒利，前額突起，頸細腹大，尾尖長，四肢強壯，宛如一隻生翅的揚子鱷。在戰國的玉雕，漢代的石刻、帛畫和漆器上，常出現應龍的形象。

另外再上果位巴打話聞到腥臭味， 係因為果條係就死既龍

想問下太空艦隊既野可唔可以講多d?

忽發奇想 我地見到既流星會唔會係飛船飛過？

有冇link

有邊套電影睇

本身係小說，有拍成電影
達文西密碼，天使與魔鬼，同埋最近既地獄解碼
其實google下就有，唔好咁懶啦

留個名先
利申神祕學fans
香港有嘅節目都有聽曬

其實有文字記載 「蛟，龍也」 即係蛟係龍既一種
另外其他記載

蛟：一般泛指能發洪水的有鱗的龍。相傳蛟龍得水即能興雲作霧，騰踔太空。在古文中常用來比喻有才能的人獲得施展的機會。關於蛟的來歷和形狀，古典文獻中說法不一，有的說“龍無角曰蛟”，有的說“有鱗曰蛟龍”。而《墨客揮犀》卷三則說得更為具體:蛟之狀如蛇，其首如虎，長者至數丈，多居於溪潭石穴下，聲如牛鳴。

角龍：指有角的龍。據《述異記》記述：“蛟千年化為龍，龍五百年為角龍”，角龍便是龍中之老者了。

應龍：有翼的龍稱為應龍。據《述異記》中記述：“龍五百年為角龍，千年為應龍”，應龍稱得上是龍中之精了，故長出了翼。相傳應龍是上古時期黃帝的神龍，它曾奉黃帝之令討伐過蚩尤，並殺了蚩尤而成為功臣。在禹治洪水時，神龍曾以尾掃地，疏導洪水而立功，此神龍又名為黃龍，黃龍即是應龍，因此應龍又是禹的功臣。應龍的特徵是生雙翅，鱗身脊棘，頭大而長，吻尖，鼻、目、耳皆小，眼眶大，眉弓高，牙齒利，前額突起，頸細腹大，尾尖長，四肢強壯，宛如一隻生翅的揚子鱷。在戰國的玉雕，漢代的石刻、帛畫和漆器上，常出現應龍的形象。

另外再上果位巴打話聞到腥臭味， 係因為果條係就死既龍
[/quote]

古時都有可能將水龍（恐龍）撈埋一齊

巴打，腥臭味我之前睇唔係話因為死咗，係佢哋所到之處大範圍嘅人都聞到，好有趣！

同時佢地好多時會群體出現。

但係真係唔明點解現代冇目擊過

Lm again

我有時都聽到人係我耳邊大叫我個名！ 但自己一個人係屋企。已經發生個好多次，但唔係成日有，係通常發呆or 好focus 一樣野先會有人大叫我個英文名 。

係男人定女人聲? 感覺虛定實?
以我所知都有幾種外星人會做呢樣野
大多都係好心提醒你某D野

唔一定會。佢地大過好多。

女人 感覺係實 有時仲叫中文全名。

所羅門群島對開又8.7級地震

我都唔識

講起地震，巴打覺得係地殼運動，定係地底世界有咩事發生？

下次試下即刻合埋眼感應下
係心度提出D問題
佢可能有MESSAGE想比你

Live

正如之前所講，地震會愈來愈多，因為地球要上第五維，所以係地殼運動。但唔排除地底班外星人有份幫手。

打坐方式盤腳坐最好，腰唔一定要直，最緊要放鬆。

我都
想上第五維 但要靈性提升 想學但好似冇天份

五維係咪冇時間限制？

DSE雞表示phy入面有講過下Tesla,但係只係輕輕帶過

木星大部份都係氣體同埋打緊風
上面有冇（人）呢？

有無人知呢條message係真定假? 有無人verify過

其實宜家都可以見到類似生物 「地震魚」 但就係無龍頭
Btw如果係蛟的話 有腥味唔出奇 始終係水中生物

另外其實唔止龍 有好多傳說生物 近代都無人見過啦

通常會係想講啲咩呢？

想知投機巴等人一日三餐同作息時間

有。嗰啲叫plasma beings。住係木星嘅electric field度。

有可能係the voice of god weapon。

正常西裝工，朝九晚七，有時晚上去傳秘聚會
通常係會所或上船，有時係lkf
定期update 到好多地下資訊
入去有反電子儀器，係會死灑機
而傳秘會有（人）

點Join到依啲聚會講唔講得架

會有(人)
humanoid-form?

可否解釋多少少？ 好想知。

點接觸到

留名留名

香港多唔多 (人) ?

呢幾日走去望下Cosmic Disclosure D野
內容同呢度D大神既野都差唔多
其實個個Corey Goode爆咁多料, 點解都無人買起佢

係街行過你都分唔倒啦。有啲只係瞳孔唔同，帶左con 就可以混入。

哩啲通常有保護架。唔係講緊有保鑣睇住，而係有能量罩住。

曾經有次見到火流星，以為係UFO興奮左成晚

有冇人睇過This is the end同Sausage Party 兩套戲
我覺得同個topic 講既野有d 關係咁

人類仲一直以為自己係萬物之靈，睇完呢個post真係得啖笑

哩句真

就算唔係殺佢, 都應該傾到唔俾佢再爆架喎
唔搞佢都搞David Wilcock啦

係，政府想解決呢d mockingjay 係唔易
無錯，係hunger game 個mockingjay
所以話幾乎好多戲都係有滲透信息

Mockingjay 係代表反政府組織發聲的人
目的就係宣揚真相俾大眾

多數我地見的都係替身，唔係真人
政府都知，所以佢地唔會被攪
攪左無意思，又有人頂上

可以做ge 就係言論戰同繼續養豬咁養大眾
你睇下班mockingjay 講左咁多年，有幾多人信，成個世界都冇1 %

2016 年年頭記錄係140 左右
一次會更新一次

2都未追完就開到3

我睇左呢類野十幾年
現實同網上都識到唔少狂熱者
有次個荷蘭人話有正野
問我夠唔夠膽
我就去左第一次

只可以話我條時間線上要發生就要發生

聽名都覺得唔係生物
難怪咁惡劣環境都生存到

土星環表面上係一堆隕石
但實際上係咩用途？
同埋要環狀咁排，而唔係包圍住咁？
我意思係點解可以咁整齊

唔知應唔應該問落去
你點知佢地係(人)？
展現能力定根本唔係人樣

係咪被地底驅逐嗰啲?

巴打答唔倒可以唔答

我去果d 會次次都係有人帶
佢地會同我講呢個係咩，果個係咩
老實講，我自己就睇唔出佢地係（人）
只係有個我見到手上戴住個好令的錶
與其話錶，似係帶住一個星球係手，有表帶的圓形星球
係見到星球入面係不斷變化，好令好想要

我都唔知，我只知地面係有隱住的（人），佢地本身係地面定地底唔知

會唔會大多數都係 政要高層?
有無話咩職業分布架?

答你唔到，機密資料，我都唔知
但總有小道消息知少少

知一個係深水埗做地攤

深水埗做地攤係 (人)

大約咩位置

你懂的

會唔會好奇害死貓

佢(人)深水埗擺地攤目的係咩

除左約櫃，重有幾件不得了的外星物品好想講

講跚

啦

我想知隻錶點樣

有無關於海底既獸可以講多少少 係咪真係有哥斯拉體型既獸係深海？

係咪好似MIB入面個條獵戶座腰帶“銀河吊墜”咁

想問下各位大大，
例如d茅山，風水，問米師傅，係咪搵翻人類原本既能力？

仲有靈性可唔可以透過冥想提升定有其他方法？

好想睇清世界究竟係點樣 有勞高人指點

留名
係facebook識一個自稱係水底人既（人）
佢講過佢係地球副肉身係可以任唔同（人）上身，而每個上左佢身既都有唔同既任務要做，而佢自己既任務就係要將呢類信息宣揚出去
每次佢返返自己個肉身都好似斷左片咁 對之前做過既野冇記憶
佢打左差唔多半年既星球日記 係講佢外星世界既野 佢故鄉係邊到 交通工具係乜etc. 我都追左好耐 但隔左一段時間突然冇晒聲氣 佢有提過不斷有人想阻止佢發聲/想殺佢個類
到佢update返facebook既時候已經冇晒之前佢打過有關外星既野

反正我是信了

身邊完全無人信有外星人

靈性要過隔離POST

另外我覺得呢個世界圍繞住兩極
磁場, 太極, 電腦都係0和1
仲有好多好多都係呢個兩極既概念

當你知道得越多 就會知得越少

唔係咁諗呀，避免二元對立，好多野都唔係只有正負對錯。

靈性可以透過冥想同埋睇書慢慢學。

有冇咩書介紹

笑左

因為我住深水埗太震撼 係我錯

想知

同問thank u 巴打解答

" The horrible face"
獸鯨類型，肉食
歲數最高500 歲，單體繁殖
據說親身見到佢個臉的都會困係恐懼輪迴
走唔番出黎

我有睇過脈輪全書，有時會睇下啲佛書。

條魚都幾撚恐怖

人類係點發現？

組織有書記載，記錄左好多未知生物
有好多唔係人類做記錄

單元體- 絕對，創造神
兩極概念係平面野，二元對立，
三次元 立體

其實你係咪膠登神仙

點睇 達爾文既進化論

好難明，姐係咩嚟

我未上過膠登
我唔係佢
之前睇過巴打post 佢果名知道佢做過咩

進化論唔係100% 正確，concept 對，例子錯，人類係被創造，唔係進化而成，但人類可以透過交配，融合，藥物，幅射等等去進化

投巴有無多啲能夠講既獸可以分享下呀？
同埋似乎獸係佢地既眼中並唔會啲咩大秘密
只不過係純粹我地 地球人唔知道佢地既存在 ?

如果好似你之前講過
牛頭人其實都係 牛既進化之類
咁以前 埃及神話，狗頭人身既 阿努比斯
希臘神話 既蛇髮女妖 梅杜莎，九頭蛇 海德拉
其實係咪都可以解釋為 係獸?

如果神話入面既獸係真實存在
神或者可以解釋為(人)
會唔會神話其實唔係故事
而係近乎於歷史既東西?

點睇霍金？

其實我想知道點解呢個世界咁多基督徒，明明舊約記載咁多神蹟奇事，但佢地會接受唔到現今真相？

其中摩西杖同亞倫杖兩支神之杖，異次元的物件，人類用佢行咁多（神蹟）都冇人去了解？

聽講過 愛因斯坦臨終前話進化論係唔岩, 之後信埋基督

想知個本書點睇，我睇唔明

16000年前，木星指揮部從藍色天狼星接到在地球上設立秩序之星（Order of the Star）的指示。秩序之星的任務是在自由意志的基礎下選擇愛來作為救贖的力量，進而完成二元性的實驗。秩序之星的代表們發現了治癒和移除植入物的技術。他們在埃及金字塔的旁邊建造了一座斯芬克斯人面像，神秘學校的學徒們可以在那裡接受到對他們的首次靈性啟蒙。在斯芬克斯的下方有一個水晶數據庫，其中保存著亞特蘭蒂斯的所有智慧。但對於亞特蘭蒂斯而言它們已經來不及起作用了。在公元前9564年，亞特蘭蒂斯徹底地沉入了大海。大洪水過後，神聖君王的家族試圖在埃及重新建立亞特蘭蒂斯文明，但那只是一個美好的設想。亞特蘭蒂斯的智慧和知識被越來越深地遺忘。

😚😚

承接返
想知投機巴等人平時如何尋覓及飲用真清水
定係有其他代替品抵消左前者帶黎既負面作用?

因為而家d 教會教既野係自己諗出黎， 根本就唔係聖經。

個post突然推得咁慢

Push

我平時都有睇呢d資料 只可以講唔好盡信囉 一個文明進步唔代表有外星人干涉 可以係種族文化轉化階段 唔好諗到人類咁弱智下下有少少變就一定外星人 下下你咁諗就迷信走火入魔 邏輯永遠冇錯 我本身就係睇開克蘇魯神話 一個咁自由奔放寫作題材 你都夾硬講到有外星人 反而本死靈之書就有討論價值 講到好多非人所明既術語 講如何召喚惡魔

凡事諗左邏輯先再外唔外星人 工業革命唔通又外星人植入納米機械人搞事咩 吹得太過份 你對世界就開始扭曲 偏向黑暗

巴打請指教
種族文化轉化階段誘因係咩？
你點定義惡魔同外星人？
我地慢慢討論下

工業革命係外星人植入納米機械人搞事我都未聽過

我就避開唔到所有呢d 限制操控
有留意前post都知道
我做唔到任何出體，靈性成長，陰陽眼
睇唔到任何其他波長的（人）
我知道有兩種民間普遍方法去避開限制操控
1. 清純水，唔係指百佳果d蒸餾水，係指山上面攞落黎果d , 某d 山脈係被改造過有淨化水源能力，成日見到好多晨運人士上山攞水
2. 解鎖丸，好細粒，好似一粒保濟丸咁，一粒可以潔淨1 L 水

兩樣地下市場都攞到

基督教最接近真相
進化論唔適用於人類
呢套理論唔係錯灑
用於某d 獸/植物/ 低等生物係可解釋
只可以話物種起源太廣太深
一套理論包含唔灑
現今都未發現灑所有生物
何況佢果時d 生物資料同技術有限
以咁有限資料要研究出一套正確完整理論
大家自己決定信唔信

生物唔係數字唔係stat , 唔係好似人口普查做夠sample size 就可預測，更何況預測都唔係100%準

時間同名稱唔知道，但個concept ，水晶數據庫同靈性啟蒙係真

水晶可以存起大量能量，係比現代harddisc 多幾十倍甚至幾千倍的貯存器，唔同種類水晶有唔同能量同作用，水晶內資料唔會因機械老化，水，火等自然災害而損毀，係最好的數據庫

咁岩睇完呢個post之後係大學到睇下個sem有咩科reg
就比我搵到科係教ufo 出體同冥想
覺得真係冥冥中自有主宰

原全係呢個post講既野

咁帶水晶對人係咪有益處？

咁點拎返出黎？

有無外星人拎過諾貝爾獎

有，但唔好太沉迷。我會用水晶柱做能量水。亦有用keshe嘅GANS淨化。

靈性高嘅人有能力睇到，就好似睇阿卡西紀錄咁。

但見話水晶既能量係有限，咁點分水晶死左未

水晶能量會唔會用完？e.g.戴左好多年
sor少少離題

邊隻水晶可放水壺做能量水

點解感覺上最近時間過得越黎越快？
關唔關外星人或者個世界要升上五維事？

2012 新一個時代開始
人口會激減8 成
科技會大躍進
真相都會逐漸浮面
只會愈來愈多明示暗示（人）或大家一直唔知ge 野
跟唔上的人會認為世界變得瘋狂

一定要reg , 呢個professor 雖然教得一般
但有一堂佢會搵嘉賓黎講
你明白並遇上的你會改變一世

或者用儀器

以下概念圖

同你相符並共振到的水晶會增強你本身個能量
影響你之後做的事（運程）
但現今好多街賣水晶係被加工
裝飾大於實際效能
另外形狀同切割唔同都會影響水晶個效能

搵d 天然水晶，做下research 唔同水晶唔同效能

人頭水晶係最強煉靈強化水晶
要定期獻血
唔係怕有反作用
建議唔好買唔好試

有無咩地方係賣啲功能性既水晶而唔係裝飾品
好多舊商場都會有啲細舖仔水晶店，但我唔信求其行入去一間都會有好野
更懷疑有啲賣緊既根本係假水晶

香港少，要去歐洲先搵到功能性水晶

投巴爆咁多野出黎 唔驚比人滅聲

呢d concept 野講出黎
冇（人）利益受損
加上好多資訊做深少少研究都會搵到
只係出面假/擾亂資訊太多
做10 個鐘研究
可能得30 分鐘搵到d 野係真
我只不過係清concept

只要唔爆名唔爆實際地點時間，我就再冇被警告

你都留意到
Post 1 post 2 講好多事名事點
成個post 好多AI 擾亂者
到呢個post 我地講concept
即刻少左政府5 毛
你地有有冇留意到

係咪即係AI擾亂者其實同普通人無分別？
因為係我眼中，投巴所講既「AI擾亂者」同一般反對外星人既人無分別
點樣分辦真正既AI擾亂者？

利申：終於追完post

其實我都唔係太分到邊啲係AI邊啲係擾亂者

可唔可講下唔同水晶既功能 例如咩色個啲
我屋企有個係外國旅行買返嚟水晶 唔知有咩用

除左水晶，一啲金屬塊會唔會都有咩作用咁？
細細個已經對水晶，金屬塊，黃金，寶石有興趣 不過係出於貪婪姐

有冇相睇下

有，但水晶功效最強，可能係個原子排序個分別
令佢地振動發出的波長能量都唔一樣

有，少左一堆人

1.

btw係咪假設左世界上會賣濾水器既廠商都係所以得返兩個方法

咁點解佢地又唔封/污染個啲山水
係咪有外力保護

我唔清楚，但濾水器廠商淨水能力係達到元素級別？

返去都影比您睇

有無多啲能夠講既獸可以分享下呀？
同埋似乎獸係佢地既眼中並唔會啲咩大秘密
只不過係純粹我地 地球人唔知道佢地既存在 ?

如果好似你之前講過
牛頭人其實都係 牛既進化之類
咁以前 埃及神話，狗頭人身既 阿努比斯
希臘神話 既蛇髮女妖 梅杜莎，九頭蛇 海德拉
其實係咪都可以解釋為 係獸?

如果神話入面既獸係真實存在
神或者可以解釋為(人)
會唔會神話其實唔係故事
而係近乎於歷史既東西?

香港賣果啲多數大陸假水晶

投機巴係師兄？！

同感丫

Sorry 巴打，miss 左
有d 獸進化左，變左類人型，佢地同人類同（人）都溝通到，現時住係地底，大家有協議互相保護，都有唔同領土。

但一d 巨型獸/低智慧獸就係本身早於人類存在地球或者慢慢演進而成，佢地只係未被記錄，冇話唔俾知道，相反，如果殘害到類人型獸族，佢地都會殺獸

歷史都有記載唔同種族一齊殺獸
神話係古時果代人黎講係事實，佢地冇科技記錄住
只能靠畫，口述等傳遞
後代人冇親身經歷過
慢慢咪變神話

阿努比斯係當時好撚勁好撚勁的存在

我覺得有
人類靈性既提升
由以往既on99 提升成為獨立思考
唔會話政府講乜就信乜

雨傘革命 脫歐公投 特朗普當選

我自己就飲Highland spring。或者可以飲來自french alps 嘅水，超級市場都有得賣，我從來都唔飲東江水。自己睇下個 label，nitrate 要少過 4mg/L，ph高啲會好啲。

阿努比斯可唔可以講多啲 埃及神除左佢就無幾個識

唔好起我底

唔係，但你上左個course 會知

阿努比斯唔係外星人？

細細粒點勁法？

梗係啦
如果冇效用點會咁多人做
風水係能量格局野
鬼仔係第二生命野
如果你出左體被人捉入唔番肉體
都可以被師傅控制做所謂鬼仔
所以出體巴打們要好小心，喵巴有教
出體後人，靈，（人）都可以攪到你
肉體算係一個保護器

咁就算reg唔到都要sit喇

咁人工打磨嘅 過份打磨會影響力量 比較鍾意天然啲 非人工打磨

點知自己係咪（人）

投巴，照你觀察香港邊個風水佬信得過

水晶骷髏 係咪真有其事

呢粒廢j 黎
但我鐘意佢的清

成舊石頭既一半 入面係咁 唔知算係咩

諾亞方舟係咪真？

你問得呢條問題
我可以答你
你唔係

1. 問你父母
2. 除非你被封鎖記憶
3. 有冇由細跟到你大的特別物件

我果邊都有講，驚就做結界或召喚天使

水晶研究貼
sem break會研究下添返粒

投機巴 天津爆炸陰謀論 有冇內幕消息

請教一下 結界同天使
結界上網搵過 手印同諗經 但唔太清楚點運作 唔了解原理
天使唔係要修行到某階段先會見到? ie 指導老師

神族怪唔得咁勁

quote返第一個post巴打既留言
我幾年前係荃灣都見過！！
平時個個位唔會出現星星，點之有一晚有好幾粒出現左！同你講既情況一樣！

You must construct additonal Pylon

顏色上我怕睇錯

似係Dioptase

Dioptase balances and aligns the Chakras, and can help disparate energies to coalesce and work in harmony with one another. Spiritually, it clears and opens both the Heart and Upper Heart Chakras, and allows us to feel love and compassion on the highest level, even for our enemies. Dioptase's message is so powerful, that it can stimulate the heart from a distance, for example, when placed on an altar.

真，當年大洪水清殺後
而家係卡瓦格博峰

係咪算好野 我放係房

飲過，其實同 LSD 個啲差唔多
由你原本既 FM 天線 Boost 到去射電望遠鏡 level
如果你個 mind 無準備去接收某啲 signal 既話
就會乜野狗屎垃圾一齊出現
如果有準備下，你會接收到你想要既野

咁你有冇feel love and compassion?
現代擺設邊到黎一張正正經經既altar??

how about this

我都係上三輪..
下三輪唔知點解點都唔通... 可能身體差又做過手術

點解唔對焦

有名人唔評論
但油尖旺晚上有塔羅牌
有個三十歲左近女人
要book
有料

結界都好多種，中西方各學說也不同，我自己就嫌煩冇做實物結界，例如買鼠尾草之類。
所以我個人偏向心靈召喚，即觀想。唔一定要咩level先召得，任何人也有權召喚天使或神或守護靈，唔好信果啲乜差代言人先有權。

邊度有得買黎飲，想試

deep web

自己google shayana ...
btw... 好難飲... 我飲慣中藥都覺臭

小學雞咩乜撚都 deep web

黐線㗎問問題嗰個比人屌返轉頭

巴打介唔介意遲下po時間表？
我想黎sit堂

人哋問邊度有得買 我答佢有咩問題啫 deep web真係有得買呀嘛

乜撚都小學雞唔好再討論啦你

lm同問 到時唔好相認

其實我都係舉個例 因為我都有追個post
人類文化轉變有幾多誘因 你可以話係對社會現況不滿 對文明追求 始終中西方每次既發明都係推動文明
只不過連秦始皇都係經外星人手 我又真係有d困惑 反而你孫中山果d就有d機 始終我偏向信事實實證
而且秦始皇所謂統一 我就覺得係野心多過外星人

近代科技發達到咁 的確真係令我嘆為觀止 只係我見到幾個回覆講到納米機械人控制人去自殺襲擊 我又覺得講到過左火位 我只係覺得果d係宗教狂迷份子 惡魔同外星人 我真係唔識定義 只不過以宗教計算 惡魔偏向靈果類 而外星人以維度去分 只不過維度不相同 所以有時將兩樣野以為同一類

我只係單純覺得 信實證 多過 單單口水會 因為我之前都好鐘意呢d故仔 當科幻故事聽冇所謂 沉迷你就出事 神神化化咁

秦國同三星堆咁近
但最後得道果個係徐福

順產同開刀 生仔 有冇咩分別同影響

3.克蘇魯神話係咪包含真實成份，因為同基金會一樣，克蘇魯係不停補充故事，完善世界觀，我諗會唔會有似你地知情人，苦無傾數者，所以加入左啲真實野入去呢

唔知係咩可以睇吓條片

睇完唔明想講咩
忽然有怪物，忽然又去左另一道，忽然又自爆

徐福 三百童男童女
會唔會係血祭

搭單問 星座/八字/紫微斗數

我只認為秦國同外星文明有關
地理上太接近了
徐福唔知
但佢有意刪除開發日本既歷史
你以家搵都搵唔到

焚書坑儒好有可疑

呢度無pm
就咁po係到好似唔係咁好

焚書 表面野啦
坑儒

等巴打解答 無料唔扮四條了

Bosnian Pyramids (波西尼亞金字塔) 有冇人講下

焚書坑儒 我睇過有版本佢坑既唔係儒生 而係普通人 定唔記得另一種近似儒生既人

其實真心想知道係乜，係人類野又好，外星野又好，得個知字

Email比我得唔得
chrislau9211@gmail.com
假貓黎，唔會起到底

等包膠

小弟會買水晶，真假唔難分，揸喺手好快熱就係假

其實元朗有個商場有得買，果度啲能量好高，入面賣嘅有平有貴，但大部分都係真水晶。

開商場名喇

搵到朋友啦
見到冇驚但覺得有啲新奇
其實可能佢地想望我地？定係定期巡邏監察？

same feeling, 其實會唔會只係乜乜氣象球

聽講用紅外線夜視鏡睇ufo,好WORK

有條好無聊嘅問題，（人）係咪所有人類語言都流利運用？定只係識所在地嘅語言？即係隱藏德國嘅識德文、香港嘅識廣東話、英國嘅識英文咁

仲有咩方法分水晶真偽？

個feel好似電

我有個fd係可以睇到D能量

我都想睇到

上網有間叫時尚天然水晶，我對個捷克隕石幾有興趣，唔知巴打點睇呢間野？真定假？
thx

姐係感應到既會好似觸電咁？

若果係feel到有般壓力呢？

死藤水 唔好自己亂飲
好容易出事

無人帶 真係唔好自己買黎試
尤其係無相關知識下

其實係咪禁藥黎？

追完3個post再聽周國賢嘅歌別有一番風味

死藤水（克丘亞語：Ayahuasca）是九節屬植物煎熬成的一種飲料。飲用後其中的二甲基色胺等物質會發揮效用，使人陷入所謂「通靈」狀態。因此被南美原住民廣泛應用於宗教儀式中。1950年哈佛大學植物學家 Richard Evans Schultes 記錄，他在哥倫比亞的亞馬遜雨林中發現死藤水被當地人用於宗教和醫療中。

即係合法？

仲未禁 ,不過好似幾貴

你都去到呢個份上
仲理佢合唔合法

上網買嗰啲好多都假,加咗迷幻藥
真正嘅要搵亞馬遜原住民買

頭尾望左幾頁

有無bro相信有Starchild衣樣野

好細個已經知
但望完D Q&A有D驚

同之前有review 話有唔少type嘅外星人已經係地球，有D係專燈落黎同d好戰嘅外星人對抗，又話地球人一直develop得太慢，成日要幫手

投機巴 有冇收到消息2017開始 澳洲開始會有地震海嘯 人口滅絕計劃開始
有錯別屌

無知一問，聖經所講既神同中國既如來佛祖，觀音係同一個層次。還是都係同一個神?聖經話不可拜別的神，要信先可以上天堂，豈不是一個賭博?

1999

耶係一神喎

呢個涉及信仰，自己分析

如來同觀音同一層次，屬修煉成佛，本身唔係佛
如指真如：
憑藉真如之道，通過努力，不斷累積善因，最後終於成佛，故名如來，也就是真身如來；
觀音同樣

以前的人身心靈都冇而家咁多引誘同污染
又冇幅射物影響
可以解放大腦同靈性而成仙成佛
而中國嚴格黎講係冇神的，女媧都唔係神，係（人）
佢唔係高次元生物

女媧造人之後，過了許多年平靜快樂的日子。不料有一天災難突然降臨。只聽得一聲巨響，支撐天空的大柱子折斷了，半邊天幕垮塌下來，天上還露出了一個個嚇人的大窟窿。大地也裂開了一道道深溝。森林和草原都在燃燒著不熄的大火，洪水也從地底下奔湧而出，四處氾濫。猛獸吞食著善良的人們，凶禽抓捕著老弱婦孺。

女媧看到人類在受難，她的心在流血。她決心拯救人類。她先到大江大河裡揀選了許多五色的石子，架起火來將它們燒成糊狀，然後用這些石漿去修補天空中的窟窿。她又殺死了一隻大烏龜，斬下它的四隻腳作為柱子用來撐住天的四方。其後女媧又到中原去收拾那條為害已久的黑龍，趕走各種惡禽猛獸。然後她收集森林燃燒後留下的灰燼，堆積成堤壩，管束住滔天的洪水。女媧把災禍平息了，人類又過上了安定快樂的生活。

造人唔係女媧，記錄有錯，但佢係戰爭民族，幫人類殺過好多獸

聖經的神係高次元，但係咪果個唯一創造神唔知

我諗起四眼雞丁

可能佢哋信唔係基於有幾多神積奇事呢
呢類真相對人有幾大影響？喺知道真相之後可以點應對？更加珍惜現在？
你哋又點睇宗教信仰？呢樣嘢可以講到幾深入？

係咪問左D唔應該問既問題

見大家都講緊較為西方嗰邊嘅事
但我有個諗法係關於中方嗰邊少少嘅 唔知又啱唔啱呢個post

第一樣係關於中醫黃帝內經
黃帝內經就紀錄咗好多關於臟象 脈象 經絡 病理 辨症論治 養生 運氣等

而令我生疑嘅係 相傳黃帝內經係西漢嗰段時間成書
西漢係公元前二百幾年啦
(Q1)咁試問點解咁遠古嘅時候 會有本“百科全書”咁嘅嘢？

而之後嗰幾千年 都冇一啲大增大減嘅修訂
而且 現在中醫都仍然係用緊黃帝內經嗰套理論
(Q2)點解呢本書嘅穩定性會咁高？
(Q3)黃帝究竟係咩人？

更何況 以現今嘅科技 都唔可以解釋到中醫嘅知識
例如經絡咁 但呢啲解釋唔到嘅嘢 都有佢地嘅治療效用
(Q4)點解古代中醫嘅知識嚟到現今都無法解釋 而仍有效力？

第二樣係關於八字命理
呢到唔係講啲神棍鳩up嗰啲
而係講緊每個人都有佢嘅八字
如果算中咗係可以推測到佢幾時死
只要計到邊年邊月邊日邊時邊分邊秒嘅八字係剋晒佢嘅八字

而我對八字嘅睇法只係概率

有冇人知更多？

我又9up下自己嘅嘢先
有時我會feel到自己身處緊嘅環境嘅氣場有改變
即係突然間feel到有嘢變咗唔同咗
但講唔出分別，總之feel到改變咗
有次試過聞到有腥臭味，但身邊其他人都話冇異味
有冇巴打又有類似情況/有研究
sor for 冇爬post1 2亦唔了解輪脈etc

巴打應該收錯風

明白

左同中已經忘記點入手
最右既應該係粉晶？近年家父送
無部就咁放係我枱頭既一個陰暗角落 會唔會已經無曬能量

想插嘴問句嘢
睇上個po 話咩坐地鐵合埋眼慢慢focus 一把聲再聽曬再空白狀態咁滯
小弟由細到大眼同耳就算幾好咁
有日係屋企發“牛”逗
無啦啦竟然聽到樓下泳池嘅踏水聲仲要極清楚，我住15樓嘅
本身無乜為意，因為慣咗好易聽到好多嘢，覺得可能咁啱嗰日個人精神啲所以聽得清楚啲

其實我嗰下係咪入緊巴打講嗰個境況

中醫學係post 2 講過下，好似只係q3 冇答
八字命理係其中一種方法去睇自己條時間線
之前都講過每個人都有自己條時間線，冇得改變
概率係因為睇八字個人道行未到
夠道行可以睇到exactly 幾時死

未來2017會有咩重要大事會發生

同問
由細到大都覺得中醫好勁
經脈 穴道呢啲直頭勁到癡線
自問覺無可能trial and error 出嚟
原本諗住想讀下中醫同去拜下師咁
但奈何無咁嘅命

元朗商埸有冇名？

我都想分享小小
我有朋友係外國住,
前年返左黎香港, 去左黃大仙睇八字
果時個睇相佬話
"而家你會覺得開支好大, 但你將來搵到既錢
會覺得呢啲錢只係皮毛咁少"
朋友再問佢,
"咁幾時可發圍? 而家份工搵好少錢"
睇相佬答
"係你31歲(即係16年)既時候就可以, 到時你會好自然出走"

跟住, 今年年頭佢同佢朋友開左公司做生意, 兩個月前已經出左部新款BENZ

而家睇真係有時間線

大亞灣核電廠洩漏咗3日輻射

呢排望住個月亮 硬係覺得好怪 好似投影出黎咁

係呀！！個！因為好清

唉，個人愈來愈冇神同記性愈黎愈差
早幾十年癌症痴呆中風等等老人先中
而家後生都有

生活上太多影響靈性發展的事物
好感受到物極必反
點解要大規模減一次人口

Project Blue Beam

有時月亮個基地有事發生
佢地會投射幻影牆壁包圍月球
避免地球上有人察覺
地球民間好多天文望遠鏡可以睇到月球

想接收多d深海入面既獸既資訊！

有冇提示

有冇聽過Travis Walton外星人綁架案

比人改編拍埋電影Fire in the Sky

時間線係我最確信的一個概念
幾乎所有大型文明，中國，希臘，西方都有命定論的基礎同發展
而命定論，決定論同自由意志都成日被討論
大家又信邊樣

發現石器時代從蘇格蘭到土耳其隧道 投機巴點睇

關鍵時刻
入邊講d野係9up 定真
好鍾意睇

真係唔知。睇得出佢地都擬定緊好多唔同嘅計劃，未到最後一刻都confirm 唔倒。況且唔同嘅時間線經歷嘅野都會唔同，暫時不同嘅現實仲交織緊，仲有一段時間先會分裂。我都仲諗緊點樣去到最佳嘅時間線，同確定自己已經係最佳現實。
有錯請指正歡迎巴打補充。

一隻耳仔就咁高學問

'黃帝內經講的東西很多是針對人體在另外微觀粒子空間對應的身體，而且還不是一個微觀粒子空間的身體，而且還涉及了多個空間中人體的描述'
以原子層面去理解五行，氣，能量，陰陽，古代人創造出黎你信嗎？

好想靈性提升自救 但仲未開竅

我聽講話可以上去見到自己真身,又見到外星人又見到天使

水晶能量好難會無灑
但水晶要配合到你個人波長先會共振加強你能力
唔係呢粒對你好就對佢都會好
搵師傅睇睇判定下

好多巴打都經歷過類似情況，接受到其他波長
正常ge
五官都可以感受到

可以咁講，當你跳躍到另一個時間線嘅時候，歷史同你嘅記錄就會唔同，你可以下一瞬間身處另一個現實而不自知。其實所謂 Mandela effect 只係舊有現實嘅殘留記憶。

啫係自己去咗另外一個平行時空自己都唔知,所以會有曼德拉效應出現

信仰對我黎講係個concept , 去更了解真相
對大眾係一種依靠，心靈雞湯，信念，工作，控制等等

想問下穿越時間線既變化有冇可能即時見到？可能只係細節野但係一瞬間就唔同左

介唔介意講下Siri既都市傳說/陰謀倫

講下貓點解保護人類既靈魂 魔女都養貓咁

唔同左係一定會，仲可以好大。但你嘅記憶已經唔同左啦。歷史係因為未來而改變，唔知你明唔明。

水晶能量可以冇架應該
我試過有排好黑。。。一星期帶死一條水晶
由清到透變實色再變呈黑色

即係你既記憶會跟住時間線改變 所以你唔會覺得有變

好似話要消磁同淨化

其實點解咁難先可以提升，其實提升個字都用得唔好。因為你嘅命運已經決定左。要改變就要去到唔同時間線，唔同現實即係唔同記憶，唔同嘅人格。你要改就要否定你自己，認清邊啲係虛假。

依樣真定假?

咁我地應該要點做.先可自救

對唔住，我都唔知
其實我嘅認知同觀念已經差唔到去到我可以承受倒嘅極限，我真唔知點樣先可以通過哩度無門之門。

點解捨我而去 我黎呢個地球嘅任務係咩

2017有一點係所有支時間線都要經歷的歷史點
會出現一次好強的目擊UFO 時件

A 貨巴打

tr 3b ?

定藍光計劃

投巴對於sub-reality 嘅solar sneeze 點睇

多謝分享,其實巴打個宇宙觀都相似,只係表達事件唔同
請分享更多

我想問如果人口滅絕 咁佢地嘅靈魂會去邊

克蘇魯神話記錄左好多人類(未知生物),其實地下書已經有記載
愈早期愈真實

如果我同你講Nyog'Sothep 而家身處北京
你信唔信

所以有霧霾

但Google話克蘇魯神話開放比人創作，咁未會比左機會混入假訊息同真假難分 ？
地下書？又咩黎架？

Nyog'Sothep係北京唔出奇丫，支共一直都令人不安，充滿負面能量既感覺。應該話成個地方個有一種令人討厭同唔舒服既感覺
不過Nyog'Sothep係點既形式藏身北京？
偽裝成人？好似Google到既圖咁既形態，再有一個藏身處？定還是無物質既存在？

Sorry for 1999

幫推

咁到底依條片講緊既係啲咩黎

我相信係發生左(如果你指的係SUN ZNEEZE HIT EARTH)
Universal Parallelism 個CONCEPT 我係認同的,佢會完善成套時間線CONCEPT

想問有冇巴打試過feel到其他人既（氣場）？

大約三年之前，我係同呀爺一齊住，某一日開始我行近我呀爺就會feel到 好似以前張塊面貼住牛龜電視果種幅射咁，但係好強烈，大約一個身位就feel到，越近越強烈，我問我呀哥feel唔feel到 ，佢就feel唔到，之後大約幾個月就成日入院，之後去左

如果我冇理解錯
呢套片講GE 係空間傳送+獸
水池下通往另一空間 = 海底下百慕達三角
蟲怪由異空間進入池水= 水底下的獸

有小蟲入左PE 衫條女個西
鏡頭一轉, 扑野人已經獸食左
PE 衫條女去左異世界睇到巨獸
異世界個波長唔係PE 衫條女能承受(爆眼) , 呢個表達左唔係地球

[img]
[/img]

乜正常唔係都會Feel到有人走近架咩
同埋有陣時係公司隔住度門會Feel到電視開住

投巴唔知做乜我淨係㩒唔到引用您

唔該曬您解釋 有啲位好似明又明唔曬咁，您代入返啲野就明曬

可能我講得唔清楚 個氣場同一般feel到人既唔同，係好似有種野封住左你雙耳咁，唔識點表達 sor 1999

會唔會唔係冇得解，係人唔識解。現今科學角唔琴，就話中醫on9,廢

但人成日屌鳩中醫係垃圾偽科學

Siri 講左啦巴打

貓保護人類就知道
保護人類靈魂就
係咪生前同隻貓老友呀?

埃及段歷史有點恐怖
當其時係人體實驗移植動物頭落人身
如果不死的就被人民稱為神

你見一開始貓都係以獸型出現保護人類

其後先出現貓頭人身

依家開始重視中醫啦,D鬼佬都係

我成日覺得中醫唔係咁簡單
試草藥都係呃鳩人
而係有個（ 人 ) 來地球教我地既祖先
講真，正常人試條春咩，一個人飲完一碗中藥都唔一定feel 到有咩唔同啦

喪屍係咪遲早都會爆發？

所以而家係咁有喪屍題材既野黎提醒大家？

屌，最唔想咁

1點睇錫安教
都係講2017會有大事發生
2012已經有好多新生命體出現

2點睇av ?係咪好邪惡 吸晒男人精華

FEMA黑色膠棺材

阿努比斯同當時巴斯特都係人體實驗的存活者
因為動物可以睇到比人類較多的波長, 可以睇埋靈,第二生命等
所以阿努比斯成為死亡之神 , 作為死者前往死後世界的守護者係有原因

中國牛頭馬面都係同樣道理

慢慢你會見到中西方都係相通

好似係美國

唔評個別宗教同教會
2017 肯定的係大型UFO 事件

AV係你我他的好朋友

巴打你入左手?

係咪問左禁忌嘢

其實諗諗下，當時埃及真係好厲害
個時可以發展到防腐技術處理屍體
冇人幫真係唔太信

希望用唔著

av者係冇事啦
咁我放心睇lu

之前有巴打提過約櫃，
然後岩岩睇到張圖，
會唔會係美國？

咁牛頭馬面同阿努比斯一樣係人體實驗既產物 ？

6:8 我 就 觀 看 、 見 有 一 匹 灰 色 馬 ． 騎 在 馬 上 的 、 名 字 叫 作 死 ． 陰 府 也 隨 著 他 ． 有 權 柄 賜 給 他 們 、 可 以 用 刀 劍 、 饑 荒 、 瘟 疫 、 〔 瘟 疫 或 作 死 亡 〕 野 獸 、 殺 害 地 上 四 分 之 一 的 人 。

經常見到您到提及權柄，又係咩黎？

【啟六8】「我就觀看，見有一匹灰色馬；騎在馬上的，名字叫作死，陰府也隨著他；有權柄賜給他們，可以用刀劍、饑荒、瘟疫(或譯：死亡)、野獸，殺害地上四分之一的人。」
〔原文直譯〕「我就觀看，看哪，有一匹灰色的馬；騎在上面的，他的名字叫死亡，陰間也隨在他後面；有權柄賜給他們，掌管地上的四分之一，可以用刀劍，饑荒，死亡，和地上的野獸殺害人。」
〔原文字義〕「陰府」陰間；「權柄」作王，掌權。
〔文意註解〕「我就觀看，見有一匹灰色馬，」『灰色』慘白和黃綠的綜合顏色，呈現一種青灰色，是人將死之前的面色。
「騎在馬上的，名字叫作死，陰府也隨著他，」『陰府』指陰間，是人死後的靈魂拘留所，所有的死人都將被陰間暫時收留，等候大日的審判，屆時死亡和陰間不再有用處，就被扔在火湖裏(參二十14)；但信徒的靈魂則在陰間的樂園裏享受安息(參路廿三43)，等候復活被提(參帖前四16~17)。
「有權柄賜給他們，」『權柄』指死亡的權柄(參林前十六55；來二14)。
「可以用刀劍、饑荒、瘟疫、野獸，」『刀劍』指藉戰爭殺人；『饑荒』指藉饑餓殺人；『瘟疫』按原文是『死亡』，指藉疾病殺人；『野獸』指藉野獸殺人(參民廿一6；王下二24；十七25)。
「殺害地上四分之一的人，」按原文是指有權管轄地的四分之一，並未明說殺害地上四分之一的人，但無論如何，被殺死的數目必然相當可觀。
〔話中之光〕(一)聖經告訴我們，今天掌死權的乃是魔鬼(參來二14)，掌有陰間的權柄(參太十六18)；世人因怕死而受牠的奴役，但信徒應當雖至於死也不愛惜性命(參十二11)。
(二)主耶穌說，那殺身體不能殺靈魂的，不要怕他們(參太十28)，因為他們殺了身體以後，不能再作甚麼(參路十二4)。

月球係咪好多野飛黎飛去?

呢個亦係我一直以來對Mandela effect 既睇法
但問題係點解我地會由一個時間線跳躍左去另一個時間線？

如果跳左過去 咁身邊既人 係咪都唔係原本既佢
換句係咪即係得你一個係原本？除非有其他人一齊跳左黎

係咪GE黎...我上年yr2 semB有上 C撚左

巴打所講既嘉賓應該係個識靈魂出竅既人？ 我記得prof第一堂有講有個咁既人 但我果個sem開始已經請唔到佢黎

星座同超自然其實有冇關
即係好似風水咁
定係鳩up

51% rule。

點睇大亞灣單野

再深啲應該好難明。你所見到嘅人並非真實嘅佢，只係佢思想人格嘅複本。你可以咁諗，你見到兩個演員係到對話，實質上真正嘅佢地並冇任何嘅交流。你見到只係電影框架底下嘅對白。

信有哩一日，投巴知唔知時間缐大概近唔近？

同埋野獸係咪獸？

現實係集體意識共創，你同其他人有重大分歧就會去左另一個現實。你自身有51% 轉變左就會跳到適合你嘅現實。

假設出a現實同b 現實係有分別。
咁你係a現實同其他人出現重大分岐個時就可能跳去b 現實，而mandela effect 講緊就係你由a 現實去到b 現實個時 你同b 現實既人講返a 現實既野 2者就會有出入？sorry for 1999

姐係跳左都唔會知唔會發現到

地震有時係獸撞的後果
唔使咁驚

有生之年，全世界會唔會見證到外星人同地底人真正現身

撞到地震 有幾大隻

巴打唔洗咁心急

成座山咁大?

有巴打之前講過好多滲透左好多訊息落電影度
想問下動畫有無依個情況?
大家又點睇新世紀福音戰士呢?
睇過片係話入面有好多神秘學既野

其實成座山咁大又點會睇唔到？

係地底

迪士尼動畫係咪有好多？？？

點解咁多神秘事件都係幾十年前
尼斯湖
ufo
麥田圈
大腳八
好似2000年後
冇咩見過有新野出現？？？？

投巴對丹佛機場點睇？個度寫到明係光明會控制咁

所以某程度上我地係應該專注係自己多d? 因為我地係為自己選擇緊一個最岩自己既現實
荷歐波諾波諾講既就係呢樣野？

美女與野獸係獸人類同人類的愛情故事
Wall e 係講未來
美人魚講水底人
呀拉丁講高科技物
最經典係米奇 唐老鴨佢地，睇番舊版，講好多靈同外星野

一直都強調專注自己，自由意思志中的命定

唔好介意
但你過呢度睇下先

地底人大規模現身要吹到第六支號角先，唔會我地呢代發生

外星人會

而家吹到第幾支號角

竟然係外星人先

野獸係獸
近
我地有生之年一定開始響號

入面第一副油畫係咪啟6.8

自膠 原來下面有講
咁即殺到1/4既時候 人類就懂得團結了

追追下post發現同好多身邊既動漫不謀而合
無論迪士尼, 天龍人
由其係前排翻睇既hunter
都唔知係作者天馬行空,定係佢地自己都做唔小research

合成獸實驗？

組織人會透過大眾文化傳遞真相
去抵制政府的大規模洗腦

當我跳左去另一個現實，身邊既人甚至家人都已經唔係真實嘅佢地？咁之後可唔可能係另一個時間線重遇真嘅佢地？
呢條時間線真實嘅只有自己？

係咪即係npc
之前會覺得呢個世界其他人都係npc，真正存在嘅係得自己，但之後覺得自己太自負先唔咁諗
照你咁講係咪即係諗啱左

westworld

same
我成日覺得我擰轉頭之後 啲人會停晒手上工作
我擰返過去既時候又進入返我條時間線 繼續演戲
結論: who you (I) think you are (I am) ah

我諗你誤會左。本來就冇真假之分，如果你記憶人格都可以改變，咁邊個先係原來嘅你?

q1巴打點睇審判？
q2係咪無野係永恆？

點解你確信自己唔係npc?

呢本野好貼近地底真相

其實唔明嘅人越解釋越亂，所以唔好再問我啦，我都唔係一定岩。

我應該明你想表達咩了
所以結論都係不要把自己看得那麼重

慢慢覺得final fantasy 唔係ff咁簡單

就咁睇人類就真係唔似原本就生存係地球 就好似上面某位巴打咁講 地震前大部分動物都會感應得到 得人類係唔得
但如果我地以前科技咁勁 可以由其他星球飛過黎地球 點解日子越耐 我地對宇宙既認知會越黎越低既?
sorry我都知講到1999 表達能力差

巴打點睇Halo同Mass Effect呢類科幻遊戲
有冇啲咩係呢類作品反映到出黎

🤘🏻好期待哩一日

投巴再分享下海底D獸唔該

其實獸係咪得紀錄？現代有冇人特登去搵佢地？人又捉唔捉到佢地呢？

其實有文字記載 「蛟，龍也」 即係蛟係龍既一種
另外其他記載

蛟：一般泛指能發洪水的有鱗的龍。相傳蛟龍得水即能興雲作霧，騰踔太空。在古文中常用來比喻有才能的人獲得施展的機會。關於蛟的來歷和形狀，古典文獻中說法不一，有的說“龍無角曰蛟”，有的說“有鱗曰蛟龍”。而《墨客揮犀》卷三則說得更為具體:蛟之狀如蛇，其首如虎，長者至數丈，多居於溪潭石穴下，聲如牛鳴。

角龍：指有角的龍。據《述異記》記述：“蛟千年化為龍，龍五百年為角龍”，角龍便是龍中之老者了。

應龍：有翼的龍稱為應龍。據《述異記》中記述：“龍五百年為角龍，千年為應龍”，應龍稱得上是龍中之精了，故長出了翼。相傳應龍是上古時期黃帝的神龍，它曾奉黃帝之令討伐過蚩尤，並殺了蚩尤而成為功臣。在禹治洪水時，神龍曾以尾掃地，疏導洪水而立功，此神龍又名為黃龍，黃龍即是應龍，因此應龍又是禹的功臣。應龍的特徵是生雙翅，鱗身脊棘，頭大而長，吻尖，鼻、目、耳皆小，眼眶大，眉弓高，牙齒利，前額突起，頸細腹大，尾尖長，四肢強壯，宛如一隻生翅的揚子鱷。在戰國的玉雕，漢代的石刻、帛畫和漆器上，常出現應龍的形象。

另外再上果位巴打話聞到腥臭味， 係因為果條係就死既龍
[/quote]

應龍個形象同外國龍好似

Assassin's creed

雖說我思故我在
但我有一排都諗
會唔會其實所有嘢都係set好曬
即係我地只係westworld其中一個host
而且我打呢段文字亦係喺script入面
所有嘢都係跟足劇本

btw 想問有冇咩方法可以加強自己個靈
可能好中二，但我覺得自己存在喺度係有目的
eg上面巴打講嘅轉生做任務
同埋有時都會接受到其他波長
更加覺得應該要做啲嘢

留名
想問下現役有冇頂級運動員係(人)

保特

菲比斯 呢

1香港既玫瑰園計劃係咪真

2時間係咪已經一早寫好？者係每個人都係按住劇本咁演繹

順產係跟bb 個意願出黎
受到地球同外星既影響全部都係佢自己既選擇
開刀 反之
紅係強行加一個佢唔願意既星盤比佢

開刀既bb 長大後會缺乏安全感
另外對bb最好既就係一出世之後立即比媽媽抱住
唔好即刻將佢地抱走

克蘇魯個世界觀係好多神(外神 古神 舊日支配者..)
有啲會發展佢地嘅眷屬(魚人等..)
我諗係個泳池唔知咩原因連去異空間
係直通某神嘅通道 見佢地有人黎玩
就比隻怪上身，發展為眷屬同當食物
而點解會自爆，係因為對人黎講
神係不可名狀嘅大恐怖
學投巴嘅說法，維度差太遠
望見自爆就一定，聽到就瘋狂痴線
故事裏尋找神嘅人 都無好下場
順帶一提∼現代遊戲 電影世界觀都參考左克蘇魯 例魔獸世界、爐石。

咁條撚樣成日停刊其實係受到政府攻擊？

想知多d投巴講個組織

點先可以join?

荷巴

Alps Pure
(mg/100mL)
Bicarbonates 1.8mg
Chlorides 0.3mg
Nitrates 0.3mg
Silica 1.0mg
Sodium 0.4mg
Calcium 0.5mg
Magnesium 0.1mg
pH 7.2

同問 點先可以join

"pizzagate" 唔知嘅巴打可以入去睇下，唔好厭太長。係講從關於戀童嘅野，例如pizza 就係一個code of child sex trafficking。

tds?

好似提過係“血統”

最近有小道新聞話gaga私下話查理斯皇子係reptilian（唔知真假，主流媒體冇報）,點睇？

人類係被創造的
唔係地球原住民

唔出奇呀 英女皇都
之前有人話Lady Gaga 撒旦教定敵基督

有時真係會驚
睇睇下呢個post 會彈app,
呢個網一禁入去又會彈

睇完篇文
你知政府控制同收集幾多資料
同埋相信點都會流出
差在我地理唔理會

THANKS荷巴

呢個POST 我彈好多次APP
打左一大篇又冇灑
一講深入,關人物/實少少時間就

美文 無心機睇

哩隻我冇飲過。如果你想揾平價水，我推介Highland spring，皇室都係飲哩隻，同一個水源，當然唔係哩隻牌子。想多啲礦物味evian 都唔錯。有啲再高級嘅靚水三十幾蚊支就唔推薦，一日一支都幾重皮下。

邊度有得買

普通超市唔多覺有

GOOGLE打Alps Pure

冇玩過我唔亂講
如果只係睇故事背景

最後一戰系列作

本系列講述未來人類與來自獵戶座，以宗教結合外星種族的聯盟「星盟」（Covenant）的戰爭。星盟的首領認為人類會阻止他們的偉大使命——朝聖之旅，因此以觸犯律法為由對人類展開殺戮，儘管人類頑強扺抗，也無法擊敗對手的高科技。在聯合國太空指揮部（United Nations Space Command, UNSC）最後且最大的要塞Reach星遭到星盟毀滅後，逃出來的倖存者發現了先行者（Forerunners）的遺跡，也是星盟的聖地——「HALO環帶」——故事由此展開。
「HALO環帶」直徑一萬公里，厚度為三十公里。它的環境、氣候與地球相近，是先行者的遺跡，同時也是具備巨大殺傷力的武器，啟動後會消滅直徑2.5萬光年內所有的有機生命體。有些環帶有先行者保管與研究蟲族(The Flood)的實驗室。
《最後一戰》主要劇情圍繞著超級戰士Spartan-117「約翰」（John），又稱「士官長」（Master Chief），一個經過基因強化改造的人類，與A級戰略人工智慧可塔娜（Cortana）。可塔娜裝置在士官長的頭部盔甲上，可以隨時與士官長對話。

可塔娜被蟲族的主腦——「屍腦獸(Gravemind)」抓住

士官長使用冷凍艙並進入深度睡眠

雖然名字唔同,但存在

之前睇過套電影 Paul 幾正

彈左幾次app終於Live左

咁Destiny呢
四處改造星球，令生命進步既大波波

審判你指聖經果個?
唯一創造神係永恆
如果照我地概念

Comet pizza besta pizza 成個area 連埋搵失蹤兒童中心，一站式食細路服務

上google打pizzagate

有樣嘢好似唔係好關事 但都想問下
成日去一個/做一啲同夢境一模一樣嘅地方/事
周圍嘅事，地同人都一樣
但係明明我一次都未去過嗰個地方或者做過嗰件事
平時冇印象發夢見過，係去到嗰個地方先醒返起
可能1999

屌 笑撚左
不過而家好多動漫都講異世界 會唔會現實都有人入到異世界

唔明

deja vu

Sorry表達差
我意思係成日去一啲地方 一啲係夢境出現過嘅地方
例子：我夢見搭緊地鐵返屋企，碌緊lihkg，然後入左個post，再㩒home botton出home page，然後抬起頭行出車廂。呢個夢境係15分鐘前exact7ly發生左，一模一樣。因為我記得個post入面某啲keywords
唔知咁樣明唔明

睇下呢條友解釋
重點: 時間唔係一條直線 , 係CURVE, 時間同時係空間同能量
肉體唔能夠去到異次元,但靈可以
你試下用支筆係粒波上面畫一條直線,最後會回到起點

唔好意思搭單問下

有次搭巴士明明睇住已經過左隧道口
上左穚睇到高樓大廈
仲記得聽緊嗰首歌已經接近播完
但有種好奇怪既感覺 唔一樣既感覺
然後我眨左一下眼 只係一下
我仲係過緊隧道 首歌只係播副歌
係我記憶錯亂定點
因為成個過程好快好真實

我都覺得近年既動漫同電影都多左異次元/世界既題材
不過都可以理解做有啲成功左，其他人跟風姐

唔使驚,做過研究. 10 個有7 個試過
睇下
[url]ttps://

投巴可唔可以講多d關於（人） 個組織？？

利申9up
有冇可能係其實我地真係已經經歷咗呢個場景
然後唔知點解時間被扭曲 eg時光機器
ie A君搭巴士，啱啱出紅隧，睇緊lihkg
之後時間扭曲，回到A君巴士過緊紅隧
出紅隧𠴱下因為之前經歷過見到/其實𠴱下係銜接返原來A君巴士出紅隧𠴱個moment
有冇人get

我上面有cm就係經歷過 類似既野

Deja Vu

唔該晒樓上咁多個巴打

其實點解咁多人都話睇呢個post同入入面嘅link會彈app但係我追咗咁耐都未試過因為呢個post彈

Btw我都想聽

或者係你之前經歷過但係你唔"記得"姐

另類講法係平行宇宙既你經歷左 某d原因記憶重疊左 你就覺得自己好似經歷過/做過

我都未
Btw 巴打我好似睇親咩post都見到你

我想問 咁多位巴打
點睇吸引力法測
係咪真係有 同宇宙/外星人 係咪都有關係
利伸:本身對宇宙 外星人 new age 都好有興趣

首先你要知道點用吸引法則先 例如你想發達 唔係每日係咁諗我要發達就可以

第二條問題 係咪真係有呢個問題遲d就會知

佢同frequency 同潛意識有關 上網睇過好多資料 但我就唔成功 / 就算成功左都證明唔到法測引領我成功

就黎會有大規模喪屍爆發？

你上影視台多？

熱門

其實會唔會只係一場疫症之類
應該唔會好似喪屍戲咁四圍衝掛

打扙，傳染病，糧食危機，獸

其實咁多GM food我覺得遲早有事

我又好似離咗題，都係等荷巴同投巴講嘢好過

會響第一支，天災，火山爆發

四隻號其實都包含所有人類已知嘅災難除左獸

其實到時獸會黎攪乜？

呢支無
另一支有

有冇話大慨幾時？10年內？20年內？定再耐啲

有無巴打睇過Dolores cannon 嘅書，佢係一個催眠師，專門幫人做前世催眠，有d人會去左自己做外星人嘅前世，再解答好多關於外星人嘅問題。

書入面有講過其實人類係外星人培養出黎，為左令人類靈性進步到可以加入宇宙嘅議會，人類有好多科技其實都係通過外星人俾訊息地球人去發明，但係人類次次都用左d科技去做壞事，例如核能，本身外星人唔係俾人類用黎做核彈，但係人類就拎左黎做核彈，令到外星人好擔心地球又再毀滅。

因為外星人本身協議左唔可以干預地球人嘅共業，但係佢地又好唔想地球玩完，於是就有一班外星嘅志願者選擇左投胎黎地球做地球人（大家印象中嘅外星人都係有實體，但係再進化嘅靈魂其實已經唔需要肉身）。而呢班擁有外星靈魂嘅人黎地球有唔同嘅任務，而家最主要係溝淡本地地球人，令佢地嘅能量無咁具侵略性，同改變佢地殘忍同自私嘅地方。

唔好意思，亂入左。

如果大家有興趣我再講多d

利申，自己都係外星靈魂嘅地球人。

好似2018-2024(開始)。有錯請指正。

巴打，你點解鎖自己個外星記錄，如果你係轉世，唔係侵入，你會被封記錄，想知點解鎖

咁快？

巴打對自己既身份認同 係 地球人類 定係 高次元物種?

點先知自己係外星靈魂

巴打點得知自己係外星種？之前有巴打講過會簽紙唔知自己要做任務

令到外星人好擔心地球又再毀滅。

又再？

轉生

佢任務好明顯

其實係由細到大都記得自己係黎幫人，跟住開始發現自己對古文明同外星人好有興趣，同埋十歲左右已經有d好唔同嘅宇宙同時間觀。即係宇宙好似啤酒泡咁多，我地嘅靈魂其實係散布響唔同嘅平衡宇宙度，果度係有無限個我經歷緊每一個時間點嘅事，所以點解上面有巴打講會有一種好似之前已經見過果件事發生嘅經歷，係因為瞓覺果陣靈魂會連接到另一個時間點嘅自己。

講返點解會知，其實由細到大都覺得人類好殘忍好自私，跟住大左學識催眠又睇多左關於外星轉世嘅書，發現自己有果d特徵，之後真係機緣巧合下揾到Dolores cannon嘅徒弟幫我做催眠，就解開曬所有記憶。

其實知道左自己黎地球嘅原因之後反而接受自己係人類，以前未知會成日都覺得好辛苦好格格不入。

以上好多人都會有,但呢個先係重點

因為地球文明已經毀滅過5次。即係我地呢一代對上有5次人類文明出現過，不過次次都係人類嘅自私貪婪破壞左地球嘅平衡引致毀滅。

GAG錯咗地球毀滅唔係地球文明毀滅

其實如果你內在有呢d記憶而你又準備好去知嘅，你嘅高我會引領你去揾到開鎖嘅方法，我去到做催眠果時，Dolores 嘅能量黎到(佢已經死左)，同我講係佢安排我揾到佢徒弟，因為佢知道我有呢d記憶可以俾佢徒弟繼續佢嘅外星轉世研究。

文明毀滅唔等於全球人類毀滅
所以正統歷史上都冇記錄到人類毀滅咁多次

同埋對呢個post有興趣嘅，應該都係外星靈魂多 我果時問過個催眠師多唔多外星靈魂嘅地球人，佢話勁多，反而本地地球人佢好少見

天使 同耶穌係咪同一種野？
如果我向天使會唔會激嬲耶穌。
佢地又可以點樣聽到祈禱同實質去幫人？

咁作為人類有咩有咩能力去幫哩個星球

同埋我好細個已經個腦係咁講地球太多人 唔可以咁多人

做返自己

點睇隔離post屌9呢個post?

天使係耶穌條令
分好多種
佢地係會保護人類
祈禱係點一回事之前post 講過
釋放波長
佢地會接收到

成日聽到啲人講天使Michael

可以不理

有人理佢？

我老母以前個殯儀，我出世個陣老母揾師父幫我同濟公上契
我到依家都唔明點解好揀唔揀揀濟癲
其實有冇呢回事？

咁我祈禱向天使 定 耶穌
點樣加強波長
佢地收到會點幫
有無個案？
人體自愈？

唔信佢地要落地獄？
人體自燃？

如果大家對聖經的非人類有興趣
我可以深入講
因為得呢方面可以有大量見得光sources 可引用

唔知點解睇到巴打打既野
會有想喊同個心有野壓住既感覺

入得呢個post嗰啲 我們都是外星人

呢個諗法我都係

我應該只係small potato，唔係咩外星(人)

其實呢傻個post 講既野係咁真架，有啲野好似以前其他論壇睇過

另外我想問上面位巴打解開左記憶既咪變超人，有外星知識喎

有興趣

More more

講下聖經入面既高科技產品

上契當然有
契係約
你同神同魔鬼交易都係立約

濟公係第二生命體
即本身人
修煉得道
佢同地土公果d 同level

佢能力係個對基層的心
你媽媽想你關懷大眾 有善心

R4巴打冷靜啲

投機巴 有冇睇過 上帝的指紋

聖經嗰個審判

咁唔怪得我咁想做護士做緊老人院，讀緊護理科

做咩

唔通我係邪惡 成日好憤世

《我們都是外星人 你來自哪個星球？》
你不是真正的你，你是披了地球人皮囊的外星人。

此刻的你，一副地球人的扮相，但那只是你的肉身載體。真正的你是個多次元性的生命體，你的靈魂原鄉存在於其他的高次元中，等著跟地球上的你重新會合。

雖然你的肉身屬於第 3 次元，在這個次元裡，時間的感覺是採直線進行的，從過去流向未來。但其實時間是經由週期和光在不同層次中同步、平行共振的，而存在於這些平行宇宙中的你，就是另一個“平行自我”。在你深埋的記憶中，會留下在其他星球的足跡，只要透過回路的連結，就可喚醒你體內閒置已久的“非編碼 DNA ”，讓你重新與宇宙記憶相連。

現在，隨著代表地球意識的 蓋亞 （ Gaia ）振動波頻的逐步提升，不久後，即將會發生一次大規模的次元轉換 ，住在地球上的你也將在有生之年，突破次元之間的藩籬，開始和異次元的生命體有所交流，並與在不同次元中振動的更高層次的你結合。而開啟這扇多次元交流之門的關鍵，就是找到自己的出身母星球。

本書提供三個方法，讓你可以喚醒內在沉睡已久的外星靈魂，讓你的意識與地球波頻一起大躍升，找到所屬的星際原鄉，其中包括：

(1) 接受直覺的引導；

(2) 夢境透露的訊息；

(3) 仔細觀察自己振動波頻的類型。

一旦找到自己的出身母星球，取得了多次元性之後，你就可能和所有的平行自我結合，體驗到他們所在的不同時空，甚至可能在不同的時空中來去自如，就像在茫茫的銀河大海中，擁有一架你個人專屬的導航儀一樣，隨時都能跳脫眼前的物質世界及肉身極限，進入另一個全新的時空裡。

好奇怪睇完呢個post先記得曾經買過呢本書上網睇原來可以喚醒內在沉睡已久的外星靈魂 啱啱喺書櫃搵返真係冥冥中註定

奇異博士入面講既野即係真？
入面有講好多次元 又靈魂出體，又有魔法，又有平行時空

其實以前臨會考有排我好似癲咗
成日話其實我哋個個都係一pat嘢，我即係你你即係我，冇時間性冇分虛實之類嘅嘢

結果我有自己一間課室溫書 再講應該入咗青山

知道我係邊個嘅唔好起底

我當年睇到Dolores 嘅書都有呢種感覺

首先基督教係世上最大宗教係有原因的
但無可否認好多信徒根本唔知自己信咩
連聖經都未完整讀過一次
又有好多信徒9 up 故亂引用
更有好多權威人士以宗教名義達成私慾
我地要清楚以下幾點先，之後再用其他資料補充個宇宙觀
1. 聖經係最接近真相的民間記錄
2. 聖經有好多野係冇記錄到，冇記錄唔等於冇/錯
3. 聖經用大量比喻去記錄，因為作者係人類，有好多事物係完全超出佢地個維度
4. 聖經個神係神，但唔知係咪果個唯一創造神
世界觀

唯一創造神 》 高維度神 》 （人），靈，鬼》人 （簡約版）

5. 聖經係人寫，後期編輯，有宗教控制成份

多瑪姆 好似係Benedict自己扮返

對唔住我會潛返去影視台

世界的真相就在身旁

唔會變超人，不過直覺同心想事成嘅能力勁左好多，同埋會多左好多無得證實但係你同普通人講，人地一定當你係痴線嘅知識

more, 可能幫到大家改變現實

光之工作者。

想知自己係咪 有冇咩方法測試

LM

巴打，你應該好快會揾到自已黎地球嘅原因。宇宙本身有能量引導每一個人去揾到自己嘅身世，其實我都係咁啱見到呢個post，然後直覺叫我要入黎留言，我仲要借人account用先入到黎

此乃自動回覆，並不代表本人立場

聖經嘅神係伯利恆斯星嘅存有，投機巴有無聽過呢個講法？而耶穌係外星人，靈魂名叫約書亞。

其實比較簡單你可以睇下相關嘅書，例如Dolores cannon 嘅書，仲有一d關於光之工作者light worker嘅書，不過我唔記得個名，睇下自已有無特別感覺先。

通常外星轉世黎地球嘅人都有d共通點嘅，例如對外星同古文明好有興趣，同埋對人類有一種格格不入嘅感覺，大部分會同自己嘅原生家庭(即係你今世嘅父母)有疏離感，同埋通常你一唔記得左追求靈性成長嘅時候就會發生d大打擊令你返去追求靈性成長。呢一波嘅外星轉世潮係八幾年出世嘅人，通常呢一波嘅志願者都係負責清洗地球嘅能量，簡單黎講即係咩都唔洗做，但係你出現嘅地方，週圍嘅人就會感覺唔同左。

當然再直接d就係揾果個催眠師做，不過都幾貴

應該唔係，耶穌係地上果時叫人子，未黎/離開地球後叫人神，佢係神type ,唔係（人）， 同神、聖靈三為一體（我地次元理解唔到的存在叫神） ，約書亞係另一個人

我九幾年出世,係咪第二波志願者負責咩

呢套野好爆，9 成concept 係堅
只係魔法 = 波長能量實體化加高科技產品

點䏲唯一性位面？

你係指邊方面
原子空間面？

我都90後 仲9到尾

投機巴對聖經似乎幾熟，咁你對666嘅睇法係點？
我記得你之前講過話大家對呢組數字有誤解，可唔可以講解下？
唔知大家有無睇過in time呢套戲，我覺得有d似對獸印嘅描述
另外想知聖詩有無咩特別力量？

諗起哩單野，類似上面位外星巴打經歷
各位點睇？

Boriska, A Boy From Mars Says That ALL Humans Live Eternally And “People Like Us Still Live On Mars”

....How may a little boy know such things? Space became the permanent theme of his stories when the boy turned two years old. Once he said that he used to live on Mars himself. He says that the planet is inhabited now too, although it lost its atmosphere after a mammoth catastrophe. The Martians live in underground cities, Boriska says.

The boy also says that, he used to fly to Earth for research purposes when he was a Martian. Moreover, he piloted a spaceship himself. It took place in the time of the Lemurian civilization. He speaks about the fall of Lemuria as if it occurred yesterday. He says that Lemurians died because they ceased to develop themselves spiritually and broke the unity of their planet......

問埋十誡嗰兩塊石板先
可唔可以介紹下
聽聞都係d高科技產物

iPad

投巴有冇睇爛片滅世王Roland Emmerich套Independence Day 2？
如果用外星人呢個post嘅角度睇算唔算真實

因為電影角度去睇套戲真係好爛

其實暫時知道嘅有三個階段嘅轉世潮，第一階段係一九四零到六零年，不個果一波嘅轉世好唔慣地球肉身嘅情緒，所以咩都做唔到同埋好易有自殺傾向。
第二階段係大約八零年到八九年左右，就係我上面講嘅使命，佢地有個特點係會唔想有下一代，因為佢地知道自己要完成使命之後就唔洗再輪迴，所以唔想留低業。
第三階段本書無講係幾時，應該係接近二千年掛，通常呢一波嘅志願者都有過度活躍或者專注力不足，因為外星嘅能量振動係比較快，同埋佢地黎地球係要幫手提升人類嘅振動頻率去配合地球提升次元。

以上三個階段只係大規模轉世嘅時間，中間都有外星靈魂響其他時間黎地球嘅。

講起聖經，不如講埋聖經密碼啦
呢樣係真定假
sorry，無意洗版，睇睇下愈來愈多嘢想問

一次過問埋由細到大都有嘅問題
1.成日起身照鏡望到自己個樣 會有「呢個係我咩？」嘅諗法 初中最常有 高中開始少啲
間唔中先會諗呢個係咪真係我？感覺好陌生
2.成日行街會感覺到某個位有人 但望過去有時只係啲物件放到好似人型/乜嘢都冇 跟住就同自己講眼花啫 但係其實feel到有人嗰下感覺好真實 個心會寒一寒
3.有一個由細到大都記得嘅夢
我仲係好細個 冇啦啦入左tvb廠房 四面八方坐滿觀眾 我一個細路企係中間 好多大光燈射落嚟 然後我自己望住地下 以上情景係我用第三人稱企係隔離望住 個細路好似唔係幾似我 但我好強烈感覺到係我嚟
4.如果係普通人類 即係投巴講死後冇靈（有錯請指正）普通人類死後會點？意識仲存在？定連自己都唔知自己死左 好似入左一個只有黑暗嘅地方咁 嗰到你冇實體 整個地方都係黑色而且寧靜？

如果唔係好關事可以唔使答

1,2,3我都係咁

細個（幼稚園到小學期間）成日懷疑自己係外星人
記得個時近千禧年，又係好多不同末世/外星人消息瘋傳
大個左中學階段成日諗我究竟係咪真實生存緊係呢個世界，會唔會我經歴緊既只係一場夢，好似莊周夢蝶，而我真實肉身只係一隻蝴蝶？
利申：由我識字起就信有外星人
成日覺得地球太多人⋯唔想長命
但我應該冇乜使命⋯做緊廢青
追完post3,而家死出去追1同2

細到大都有ADHD 病徵

可能你黎係要體驗做廢青呢
當你廢到唔想廢就會想有改變

廢青

3你都係 咁驚

投機巴不如再講多啲bible入面嘅非人類

食緊精神科藥物
(唔係ADHD)

講得既就講多啲啦投巴

除咗細個嘅夢,細個嘅記憶都清楚

精神病係咪真係要食藥

唔使驚係我自己細個嘅夢

係喎！人體自燃又有無啲咩可以講下？

其實除左腦部缺陷之外，大部分精神病都係由情緒引起，由情緒引發嘅精神病可以用催眠去醫好。

如果你地有睇過human design就會大概知自己係要做咩

有冇網可以幫我 解讀 分析

咩human design?

反而我對細個（8歲前）嘅嘢都冇乜印象
10隻手指數得晒

但係醫生搵唔到咩原因誘發

會唔會我成日離題俾人block

情緒多數係細個有不愉快經歷 令到你產生左個能量屈左係個心入面 大個就會用病痛既方式展現出黎

Google human design

Human design 係類似星盤+8字之類
其實所有算命個源都係一樣

對細個既記憶又係好模糊
可以話係空白左一段時間 硬係唔記得
好細個已經好鐘意古文明 外星人
但係同人講就俾人話奇怪 由細到大都冇乜朋友
覺得人好恐怖好殘忍好難相處好討厭人類
又要逼自己融入
都依家成日都問自己點解做人

求解讀

要知道自己既出生年月日時分 地點

都係類似睇你出世個刻 接受左邊d既能量

我自己就海底輪既能量比較強

我細個係聽雲海

人體會釋放波長，eg : 遠紅外線 （唔同波長等於唔同能量），能量會傳遞，當能量去到某個level ，個振動頻率超出細胞能接受範圍，細胞會爆，過量的能量（熱能）會燒毀細胞，細胞係有機物，過左燃點加空氣會燃燒，結果發生人體自燃

1. 自己有極端信念，愈強信念會轉化成愈強能量
2. 被外物/（人）施加能量，其中一種殺人手段

雲海係我啊媽細個同我一齊聽

性慾強巴打

巴打，我細個都係咁，唔洗迫自己去融入，學習響適當嘅人面前先講你有興趣嘅嘢，同埋要明白人類嘅自私殘忍都係進化同學習嘅一個階段，你睇唔過眼只係因為你嘅靈魂比佢地進化得更多，更耐。

我會講，好多獸野都未講，高科技歷史文物又未講

我阿哥覺醒左 我仲未得

會唔會講古文明

你張圖上面有字你個type inner authority 個堆野
唔同組合會有唔同要做既野
都係google 啦 唔好post 自己個人野上黎

唔識睇

想聽人解釋 可以YouTube search human design
搵返d網台黎聽

求之前嗰五次

搭單求解

有無巴打聽過艾賽尼教派？好似係一個神秘教派有d特異功能，佢地嘅教徒有好多規條同埋要保持低調，因為佢地係負責保護最原始嘅聖經。

如果有巴打知，跪求多d資料。

雖然咁講有d gay但睇完你個回覆 眼濕濕咁
細個唔知咁多野以為大家一樣就同人講
成日俾人bully

做CDrom 追左兩個post
身邊冇一個fd可以傾到呢D話題
特登Log in同大家分享下
有興趣可以聽下某D網台
我自己聽開Farum Radio
可以上youtube search 宇宙種族文明史有三集
另外有段片講點解你會黎到呢個世界

我而家個人生觀就係不斷體驗
希望幫到大家了解更多啦

R4學術台都見到你

自細對外星人好好奇
但屬於半信半疑
但自細好信中國算命同星盤
細細個冇咩朋友 係大個咗之前先識到人 而且朋友仲唔少
有啲人係埋唔到堆 一句野都吹唔到 但熟嘅就咩都吹得

手快送咗出去
上面有講到本書“我們都是外星人”我都有
入面係講大部分人都係外星轉生
同埋教人係訓覺果陣搵返自己嘅真身

會講
審判必然發生
係人類歷史點必然發生的一項
當地球不再適合居住（半滅）
神會再臨
通過審判決定地上所有生物移居邊個星球
包括天堂同地獄（外星球）

大部分外星靈魂黎到地球，第一樣要學習嘅事就係要接納自己同人類唔同，當你明白到呢一點，你反而會接受自己係人類嘅一部分。呢一生係你靈魂偉大嘅選擇，唔好再跌響地球嘅俗世價值觀，用錢同地位去衡量自己嘅用處，你接納左自己之後，宇宙就會安排適合你嘅事去俾你行。加油！

我仲有啲優生學同種族主義

你睇完之後有咩感想

關於人類圖 human design嘅少少解讀
頭先google返嚟
都有參考作用

你都講灑佢地特點
佢地under 早個post提及負責記錄世界真相的人

好耐之前嘅 印象唔太深
我覺得係幾神奇嘅
其實我唔抗拒有外星人呢個講法
但要我完全相信就唔會
佢話外星靈魂好似有8成左右
仲有簡介唔同種族嘅外星人
大意係呼籲人要搵返自己嘅外星靈魂
靈性要有增長
同埋好似講咗耶穌係高level嘅外星人

睇完我覺得自己係地球人
我都有睇過其他書 但係關於2012末日
佢係叫人要有“愛” 都係4D之類嘅野

身邊既人大部分都似係讀書人
我指係佢地認為讀書係最重要
讀好書搵好工有美好將來
但我讀緊書仲諗緊到底讀黎有咩用
好似淨跟緊大眾既formula咁讀書搵工搵錢生活
同我本身既身分有冇關係
定同個post完全冇關
我對哩方面都幾有興趣
依加係生活到連機都唔想打 日日無所事事既程度

係咪你黎既任務係宣揚 愛

嘩 咁似我玩星盤個啲既

all are the same

我自從知道有 死 呢類野開始就 係到諗
咁人生咪冇意義
但要我去死
我又覺得有好多野未做 例如養老豆
但你問我驚唔驚死
我當然驚
但又好似冇所謂咁

我都話我睇完覺得自己係地球人
原生地球人
就係遇到難唔會幫其他人 只顧自己果隻

我唔係讀書材料

蓋亞人

接著再看看有那些外星人種：

昴宿星團 人 來自第 5 次元的生命體。地球上存在者眾多來自昴宿星團的宇宙靈魂，釋放出充滿慈悲、愛以及光明的振動波頻。出身自 昴宿二 的地球人大都具有藝術家性格。

天狼 A 星 人 來自第 6 次元的生命體，負責宇宙工程和訊息傳達，擅長高科技，促成了地球上的埃及文明，為當今人類奠定了文明的基礎。

天狼 B 星 人 直覺敏銳，性格多偏向內省與哲思，大都轉世為哲學家、宗教家、科學家，熱愛寧靜與和諧，偏好隱士生活。

昴宿七 亞特蘭人 生性自負，慧眼獨具。建立了亞特蘭提斯文明，是個懂得利用科學和水晶的高度文明。

參宿四 人 具有深遠的智慧與高科技，在銀河系生命血統的演化發展中，占有極為關鍵的地位。

參宿七 人 最多人轉世到地球的 獵戶座 居民，生性幹練，擁有高度智慧。

金星 人 來自第 5 次元的生命體，和藝術、文化及創造性有密切的關聯，未能順利進化的金星人大都轉世到了地球。

織女一 α 星 人 來自第 6.7 次元的生命體，外表和地球人極為相似，身材高大，個性堅忍，充滿愛與慈悲心，積極參與地球的靈性進化。

大角星 人 靈性成長極高，心懷慈悲且友善。渾身散發出彩虹的光譜，具有絕不干預、絕不傷人的思維，屬於銀河間的聖職團體。曾經協助建立神聖羅馬帝國。

原生地球人 （蓋亞人） 不好爭鬥，過著與蓋亞意識（地球意識）共振的農耕式田園生活。約占目前地球總人口的 13% ，大都屬於有色人種。

地球人 終生以物質化的身體活動，具有爬蟲腦，行為上完全依循爬蟲腦行事。

阿努納奇 人 居住在 尼比魯星 （ Nibiru ）的族群，具有爬蟲族的血統，掠奪性高。地球人的基因裡也被置入了爬蟲族的機密碼 因此永遠有恐懼不安區義式主從概念以及競爭忌妒的的基因反應

心宿二 人 屬於 天蠍座 ，生性特立獨行，充滿能量，具有好戰性格，並擅長發展獨特的文明體系。

南河三 人 這顆恆星位於 小犬座 的腹部位置，曾經協助推動中南美洲古文明的建立，多數轉世成與爬蟲族混血的進化生命體，生性努力精進。

天倉五 人 屬於 鯨魚座 ，外表接近地球人，生性堅強，個性豁達。曾是斯拉夫人的祖先，和亞洲人的因緣匪淺。

畢宿五 人 屬於 金牛座 ，活動範圍跨越銀河系眾多星系，大多數轉世到地球的西歐地區。

太陽人 屬於高智慧的生命體，生性開朗、聰明，而且力大無比，具有強大的能量和活動力。轉世至地球的太陽人，負責推動地球靈性覺醒的職責。

唔記得個名
但我覺得我係呢種人囉
有啲優生學 同種族主義
又好偽善

想聽投巴講多啲獸嘅野
之前自己冇系統咁睇多數只係搵到傳說睇

睇咗上面
應該唔係蓋亞
我好驚蛇蟲鼠果啲
鍾意舒服嘅城市生活

我都係對細個嘅嘢冇乜印象，但有陣時有啲嘢觸起一啲零碎影片，令我好質疑係咪真係發生過，係咪真係我嘅回憶，定係我憑空想像出黎
我都係好鐘意古文明，好想大個有機會嘅話去埃及嗰啲、有得去嘅話都想去百慕達三角

唔好拎條命去3角玩啦
不過我對童年都好零碎
但我好記得我最初嘅記憶 3-4歲左右掛
我係到玩電腦椅 玩完見到個男人
我問佢係邊個 佢話爸爸 我就叫佢爸爸
之後過咗一段日子 我學咗其他知識 知道更多野
我就諗 點解我好似冇之前嘅記憶
我係唔係一個唔知自己上咗人身嘅鬼魂
個陣真係好細 依家諗返起都唔知點解個陣會咁諗

會唔會一個太真實嘅夢影響左記憶,我都試過將夢境同現實撈亂

衛斯理入面啲外星人好好

呢幾個月好似隨便打開明豬台都會睇到同外星人有關既野。。已經好少睇電視。。有睇開明豬應該明我無吹大

應該唔係掛
因為我真係諗咗一段好耐嘅時間
細細個果陣好鍾意諗野 推論野
例如生命係邊到黎 點解人創造嘅野冇生命
人生意義 其實人終有一死 咁咪冇意義
死後去邊 係唔係會好似訓覺咁
聽到時空機呢個概念 就自己推論咗時空悖論出黎
宇宙點黎
然後阿爸拎咗本爆炸論嘅野俾我 我細個以為書講嘅野一定真嘅就信咗爆炸論
反而到咗小學高年級開始就好少諗

之前睇完喪屍電影
心諗一定要練跑步
唉下年開始跑啦

追返 post 講到外星靈魂
我其實都一樣由細細個開始已經留意開 古文明同外星人既野
小學果時成日會去書局買呢類書睇
細個夜晚經常性會耳鳴，果時會諗係咪有外星人之類係附近所以先會咁
宜家都一直 keep 住會留意呢啲神秘野

same
仲有啲都市傳說
但唔敢同朋友share

其實Game of throne 可能就暗示左
因為White walker 首領既形象就係一個騎住馬既死人。。

身邊似乎一個同好都搵唔到
同埋細細個已經覺得呢個香港社會係好扭曲
花咁多時間搵錢去追逐好多其實唔係必要既東西
反而對自己身邊真正重要既野 e.g. 家庭，伴侶，朋友，靈性，生存既意義
對呢啲野完全唔重視亦唔會花時間去思考
好怕有一日會唔會自己都變成咁

btw 話題拉遠左
都係講返正題啦

聖經有寫當福音響遍天下果陣
耶穌就會黎 冇記得就係啟示錄果陣
所以好多傳教士會去非洲傳教 翻譯聖經 想耶穌快啲黎
所以有生之年都應該睇到㗎啦

我細個諗到社會幾美好嘅
但大個之後發現有好大反差
講返去外星靈魂
其實近年新聞都好似愈黎愈多人話自己外星轉生

天使真實存在
有一晚我成功召喚過 archangel chamuel
一股溫柔又溫暖既能量壓係我身上
個感覺太神奇。
各位巴打加油
要點召喚可以Google 我認為無一定方法
只要誠心便可
或者聽YouTube archangel music

都幾多

I know that feel too

仲記得幻稚園 高班既時候
搭校車返學， 我望住個天，係咪諗點解人要生存
然後問隔離位同學， 點解人要死呀？ (但果陣我身邊無親戚死過）

之後放學一落車見到老豆， 喊到仆街， 攬住佢叫佢唔好咁快死

之後成世仔都間唔中因為呢d 野搞到好唔productive

老實講， 呢個post 都令我down 左, 見到誠實巴打講話 當做遠離左靈性成長一排， 又會返返黎想自己係呢方面成長返d 就覺得好中

因為我之前排睇到天使數字，話會有靈性成長
之後就好被動地接觸到好多自我成長 同靈性既野，感覺就好似唔到你唔信

反正都係 , 吹大少少 由細到大最有感覺既外星事物就係太空船既艦長， 覺得好型
成日幻想自己可以做到， 睇完呢個post 我直頭覺得自己前世係
同埋會覺得自己係反抗軍， 革命分子
會走出黎反抗（人）既強權
有無巴打有同感， 話唔定我地有同一個任務

ff 完畢
現實世界是毒撚廢青一名

之前同朋友講笑 如果我真係成功xx就去信耶穌
呢排知道咗天使數字 就去睇一個成日遇到嘅數字
話已經聽到與回應你祈求幫助的祈禱

研究過，有少少復雜

邊個post

其實外星轉生嘅人都有果個外星嘅同鄉暗中守護住，有d人細個會遇到奇怪嘅事（或者大個諗返會發現無可能發生），或者係時間消失事件，又有d係會經常夢到自已響太空或者另一個星球，通常都係外星同鄉黎教你地知識或者幫你放d儀器去幫助你適應地球人嘅身份。因為外星轉世嘅人係好容易因爲唔適應地球而厭世。

高登仔

幾時有迫佢信

有無巴打可以解答下
本身受老豆影響
某程度上可以話信大乘佛教嘅
對藏密係覺得怪怪哋
每次見到唐卡都好似週身唔聚財咁
有無巴打可以解下畫

能量

真定假呀 天元我覺得係作者創作能力高，尤其天上的星星全是敵人，電童反而我覺得無咩隱喻喎

即係你心底唔信佢，排斥佢釋放的波長
佛教都係強調自身修煉達至靈性提升

同神，天使，（人） 唔同，佢地本身已經有能力

進擊的巨人太誇張，睇下呢個post
D 時間同地點唔好信灑

直覺話我知投巴就係神仙
講野語氣都好似

自從巴打開左依個post之後成日就mon住
因為由細到大都對古文明同外星人好大興趣
尤其係瑪雅同阿特蘭提斯
亦到冇質疑過外星人存在依一點
成日夢到 太空船/基地入面
有好多人圍住一個3D既地球模型
一直監察間/控制地球既動靜
之前有巴打講過地球係監獄
同埋我好細過已經會諗點解要生存
到依家都諗緊 究竟我地存在意義係咩
仲有唔反對人自殺/安樂死
完全覺得係自己既選擇權利
我都真係d厭世.........覺得好辛苦
仲有同父母距離感真係好大

仲有有冇聽過深藍人類依個名
利申：痴線完ff完又要繼續番學考試

成個post 好嘈
好多維穩同離間
政府都達成佢個目的
呢d 情況只會愈來愈多

我都可以話你係擾亂者，咁快就要講到咁出面？

雖然你唔係 佢地係難分真與假

邊有可能召喚到天使

巨人我睇落有種好舒服感覺，尤其後期，動畫後面劇情先開始戲玉

天使係神的創造物，屬高次元靈體生物，比人類出體靈化/修煉成靈係兩個層次，人係冇可能成為天使，都冇可能召喚到天使
唯一能叫來天使係透過向神祈禱，神差叫天使黎搵你
攪到天使的係墮天使/高次元神
人召喚墮天使係有可能，但代價係靈魂

上帝正在為這個世界預備非常大量的天使活動。整本聖經中都可看到關於天使的記載，例如：亞伯拉罕、雅各、約書亞、夏甲、摩西、巴蘭、以利亞等，神不喜歡我們對天使感到困惑，天使並不是死亡的靈，人死後並不會變成天使，而天使也並不是神，他們是上帝的受造物，是「靈界的生物」（spirital beings），但那並不代表他們沒有實際的身軀，他們在靈界與物質世界之間隨心所欲地穿梭來回，並不受限於物質界，可穿越時空（transdimensional）在靈界與物質世界間行動，他們有能力直接進入你的心裡，能對你的心說話，甚至在異象與夢中顯現，而當天使進入物質領域時，他們具有真實的肉體而能吃喝，如創世記十八章8節所記載：「亞伯拉罕又取了奶油和奶，並預備好的牛犢來，擺在他們面前，自己在樹下站在旁邊，他們就吃了。」他們也被誤認為是人類，在希伯來書十三章25節中說：「不可忘記用愛心接待客旅；因為曾有接待客旅的，不知不覺就接待了天使。」

眾天使組成了天國的軍隊，上帝的名字其中之一就是「耶和華色巴特」（YHWH Sabaoth），即萬軍之耶和華（The Lord of Hosts）！（撒母耳記上1:3）「Hosts」意思是眾軍旅，而「耶和華色巴特」（YHWH Sabaoth）的意思就是「上帝有祂自己的軍隊」，所以上帝的軍隊就是天使天軍！天使是非常強大的，出埃及記十二章23節記載：「當上主巡行埃及，殺埃及人時，看到門楣上和門框上的血，就不讓執行毀滅的天使進你們的家殺你們。」（現代中文譯本）在創世記第十九章中提到毀滅所多瑪的兩位天使，而列王紀下十九章35節也提到：「當夜，耶和華的使者出去，在亞述營中殺了十八萬五千人。」所以，天使是大有能力的受造物。

關於天使，最令人驚訝的是，他們是來幫助我們的，希伯來書一章14節說：「天使豈不都是服役的靈、奉差遣為那將要承受救恩的人效力嗎？」「那麼，天使是甚麼呢？他們都是事奉上帝的靈；上帝派遣他們來幫助那些要承受拯救的人。」（現代中文譯本）意思是派遣他們來幫助人的、派遣他們來幫助支援人的、是作為幫助的，也就是說天使在很多方面是來幫助我們。天使也指引我們的道路，如使徒行傳八章26節記載：「有主的一個使者對腓利說：起來！向南走，往那從耶路撒冷下迦薩的路上去。那路是曠野。」也因為如此，腓利帶領了一位埃提阿伯的太監信主，一個國家就因此而改變了！所以天使會引導你走向神聖的使命。天使也是差派來保護我們的，詩卅四篇7節：「耶和華的使者在敬畏祂的人四圍安營，搭救他們。」

投胎同轉世唔同，投胎要簽紙，轉世係用金手指

宣揚呢類概念已經幫緊人類揚升

諗起之前睇過一套戲，一開始有個天使離開左神既軍隊獨自黎左人間。佢折斷左自己對翼，然後搶左好大批武器。
之後講美國公路隔離一間餐廳
入面有班人，咁有幾個就係個間餐廳既員工，另一班就係巧合壞車所以留係餐廳既家庭。係員工堆入面有個單親既大肚婆
咁突然就有個丫婆入餐廳叫左份生既牛排，個丫婆食下食下又唔知比啲咩上身開始殺人。而佢目標好明顯係個未出世既Bb
之後個折翼天使出現，同佢地講個未出世既Bb係耶蘇再次黎依個世界。但神就決定左唔比個Bb出世，因為個Bb係人類既希望

分開打，怕彈App

之後個天使仲話個Bb將要出世，佢知道神既打算所以黎依道幫佢地
而一啲精神/意志弱既就會比個啲唔知咩野附身，黎殺個Bb
到後期天使軍隊都黎到，就同折翼天使打起黎
天使軍問佢點解要違反神既指示去幫人類，而折翼天使講左句幾印象深刻既說話：您地滿足祂既指令，我保護人類滿足祂既需要
而最後折翼天使都成功保護到佢地令耶蘇出世

依套戲有無暗示明示

聖誕係修改最多嘅故事書，每一字每一句都係經過改良，先再出版，就好似近日電腦版又修改左。作為全球最大嘅宗教事藉，如果唔修改，會嚴重影響當權者利益。舊約差唔多全部唔同哂。而新約修改係最少。至於啟示錄，內容就同瑪雅文明有相同類似嘅地方，但已經不適用，因為係預言2012年嘅事情。由於程序已經改變左，所以已經唔會再出現。

人係召喚唔到天使，但靈魂可以，只要頻率夠高，天使係會感應到你，而如果你做緊啲對地球改變有影響嘅事而需要呼請佢地保護，佢地係會幫手。

天元
地底人上地面
隻機械人
果條同自己dna起反應既key
同獸人敵對
之後變同伴
地球上人口去到某個數就要滅絕
不停出現既雙羅旋
等等等等....

電童6隻聖獸同人類歷史上出現過既獸
凰牙同佢阿妹(主角老母身份)
佢地到地球既目的
對抗侵略地球既外星人
等等等等......

其實你細心諗下,真係好多提示

咁到底係咪跟本唔洗返教會 喊曬口上曬身咁
成日見d 教會集會好似撞邪咁
只要信 會祈禱已經會提升正能量幫自己？

有無總結去做齊d 咩提升正能量

其實又唔係全部教會都係咁嘅
巴打應該講緊靈恩派

香港大部份都係咁，同埋叫人捐錢 最後勁多錢唔知做咩

我覺得調轉左，唔係佢暗示我地，而係佢地睇完相關野做藍本創作出尼

巴打more

中三本phy 書已經講過tesla 啦...

想問下日本八百萬神又點計

為免混亂，定義要清楚一點，召喚有主動性，即係你召（因）佢黎（果）
天使唔會因你召而佢就黎
佢地可以感應到你
但黎唔黎係聽神命令，唔係聽人
神分配左唔同工作俾天使大軍
有一部份係保護同協助人類，呢樣先係因
正如港巴講
你可以發出頻率令天使感受到你需要

你番會明白更多道理，正如你上呢個post 你會明白一些事物一樣
當然要自行判斷真偽
你冇踏出呢一步
就唔會突然間領悟左道理

基於種種資料顯示，我想大膽假設，聖經是真實的，當中一定涉及修改，文字傳送/翻譯同原文意思一定會有思毫分別。聖經話神係唯一的神，我相信當中有任何違背內容，神/天使一定會去阻止。

我想帶出既係，熟聖經既人點睇其他宗教，例如藏傳佛教入面所講既黃、白、黑、綠、紅財神等。。佢地算係靈力較高的人?

另外，你地又會點睇脈輪，開第三眼?

純粹討論，不希望有宗教駡戰，大家都係有智慧既人

諗起之前睇過一套戲，一開始有個天使離開左神既軍隊獨自黎左人間。佢折斷左自己對翼，然後搶左好大批武器。
之後講美國公路隔離一間餐廳
入面有班人，咁有幾個就係個間餐廳既員工，另一班就係巧合壞車所以留係餐廳既家庭。係員工堆入面有個單親既大肚婆
咁突然就有個丫婆入餐廳叫左份生既牛排，個丫婆食下食下又唔知比啲咩上身開始殺人。而佢目標好明顯係個未出世既Bb
之後個折翼天使出現，同佢地講個未出世既Bb係耶蘇再次黎依個世界。但神就決定左唔比個Bb出世，因為個Bb係人類既希望
之後個天使仲話個Bb將要出世，佢知道神既打算所以黎依道幫佢地
而一啲精神/意志弱既就會比個啲唔知咩野附身，黎殺個Bb
到後期天使軍隊都黎到，就同折翼天使打起黎
天使軍問佢點解要違反神既指示去幫人類，而折翼天使講左句幾印象深刻既說話：您地滿足祂既指令，我保護人類滿足祂既需要
而最後折翼天使都成功保護到佢地令耶蘇出世

依套戲有無暗示明示

諗諗下記得投巴講過耶蘇會重返地球

點解我地會發現到恐龍既化石，而發現唔到其他獸既化石？

留名追post

唔可以講多啲地底人？

可能我地將某啲獸當左係恐龍呢

真係唔好咁睇得起自己

恐龍係100%動物，獸應該係半靈半動物，要投巴確認下

靈魂出體討論區，你問我答